Эгра Эгра_(черкогурт) Эгра_(черкогурт) GPE 0.996523712063 Igra B-LOC
( None I-LOC
черкогурт None I-LOC
) None I-LOC

перенаправление None O
Ильминский Ильминский,_Николай_Иванович Ильминский,_Николай_Иванович PER 0.994219790841 Nikolay_Ilminsky B-PER
, None I-PER
Николай None I-PER
Иванович None I-PER

Вордӥськемын None O
Ижын Иж Ижын GPE 0.999999579292 Izhevsk B-LOC
, None O
шор None O
ёзо None O
школаез None O
йылпумъяса None O
, None O
дышетскыны None O
пыриз None O
Удмурт Удмурт_кун_университет Удмурт_кун_университетысь ORG 0.999792186683 Udmurt_State_University B-ORG
кун None I-ORG
университетысь None I-ORG
историяя None O
факультетэ None O
. None O

Бадӟым None O
саклык None O
висъя None O
Ижлэн None O
но None O
Удмуртилэн Удмуртия Удмуртилэн GPE 0.999999994295 Udmurtia B-LOC
историзылы None O
. None O

перенаправление None O
Короленко Короленко,_Владимир_Галактионович Короленко,_Владимир_Галактионович PER 0.999989196588 Vladimir_Korolenko B-PER
, None I-PER
Владимир None I-PER
Галактионович None I-PER

перенаправление None O
Удмурт Удмурт_дунне_(газет) Удмурт_дунне_(газет) ORG 1.0 Udmurt_dunne B-ORG
дунне None I-ORG
( None I-ORG
газет None I-ORG
) None I-ORG

перенаправление None O
Калашников Калашников,_Михаил_Тимофеевич Калашников,_Михаил_Тимофеевич PER 0.999999999878 Mikhail_Kalashnikov B-PER
, None I-PER
Михаил None I-PER
Тимофеевич None I-PER

перенаправление None O
Кулакова Кулакова,_Галина_Алексеевна Кулакова,_Галина_Алексеевна PER 0.999997953138 Galina_Kulakova B-PER
, None I-PER
Галина None I-PER
Алексеевна None I-PER

Бӧрысь None O
ужаз None O
Алнаш Алнаш_ёрос Алнаш_ёросысь GPE 0.99999999929 Alnashsky_District B-LOC
ёросысь None I-LOC
школаын None O
. None O

1964-тӥ-1969-тӥ None O
аръёсы None O
дышетске None O
Удмурт Удмурт_кун_университет Удмурт_кун_университетысь ORG 0.999792186683 Udmurt_State_University B-ORG
кун None I-ORG
университетысь None I-ORG
художественно-графической None O
факультетын None O
. None O

' None O
'' None O
Таншоннят None O
( None O
аэропорт None O
) None O
' None O
'' None O
( None O
''Sân None O
bay None O
quốc None O
tế None O
Tân None O
Sơn None O
Nhât None O
'' None O
) None O
, None O
Вьетнамысь Вьетнам Вьетнамысь GPE 0.999988951935 Vietnam B-LOC
аэропорт None O
, None O
Хошимин Хошимин Хошимин GPE 1.0 Ho_Chi_Minh_City B-LOC
карлэсь None O
5 None O
иськемын None O
, None O
музъемезлэн None O
быдӟалаез None O
– None O
8.50 None O
км² None O
. None O

перенаправление None O
Эгра Эгра_(черкогурт) Эгра_(черкогурт) GPE 0.996523712063 Igra B-LOC
( None I-LOC
черкогурт None I-LOC
) None I-LOC

' None O
'' None O
Вувылчабак Вувылчабак Вувылчабак GPE 0.679699169051 Common_bleak B-LOC
'' None O
' None O
( None O
''Alburnus None O
alburnus None O
'' None O
) None O

' None O
'' None O
Куарчабак Куарчабак Куарчабак GPE 0.679699169051 Leucaspius_delineatus B-LOC
'' None O
' None O
( None O
''Leucaspius None O
delineatus None O
'' None O
) None O

Канадаысь Канадаысь_балян Канадаысь_балян GPE 0.679699169051 Canada_lynx B-LOC
балян None I-LOC
( None O
''Lynx None O
canadensis None O
'' None O
) None O

Удмурт Удмуртия Удмурт_шаерын GPE 0.999999994295 Udmurtia B-LOC
шаерын None I-LOC
- None O
19 None O
. None O

Пещерной Пещерной_арыслан Пещерной_арыслан GPE 0.679699169051 Panthera_leo_spelaea B-LOC
арыслан None I-LOC
( None O
''Panthera None O
leo None O
spelaea None O
'' None O
) None O

Америкаысь Америкаысь_арыслан Америкаысь_арыслан GPE 0.679699169051 American_lion B-LOC
арыслан None I-LOC
( None O
''Panthera None O
leo None O
atrox None O
'' None O
) None O

Йожеф Йожеф,_Аттила Йожеф,_Аттила PER 0.999105238326 Attila_József B-PER
, None I-PER
Аттила None I-PER

Пичи Пичи_Пурга_ёрос Пичи_Пурга_ёрос GPE 0.99999999929 Malopurginsky_District B-LOC
Пурга None I-LOC
ёрос None I-LOC

Сое None O
сурано None O
ӧвӧл None O
матын None O
сылӥсь None O
( None O
ог None O
9 None O
иськем None O
) None O
Можга Можга Можга GPE 1.0 Mozhga B-LOC
карен None O
. None O

Солэн None O
вань None O
улонэз None O
герӟаськемын None O
Можгаен Можга Можгаен GPE 1.0 Mozhga B-LOC
но None O
Ижен Иж Ижен GPE 0.999999579292 Izhevsk B-LOC
. None O

** None O
' None O
'' None O
Сьӧд Сьӧд_тополь Сьӧд_тополь GPE 0.679699169051 Populus_nigra B-LOC
тополь None I-LOC
'' None O
' None O
( None O
''Populus None O
nigra None O
'' None O
) None O

** None O
' None O
'' None O
Евфратысь Евфратысь_тополь Евфратысь_тополь GPE 0.679699169051 Populus_euphratica B-LOC
тополь None I-LOC
'' None O
' None O
( None O
''Populus None O
euphratica None O
'' None O
) None O

Булгаков Булгаков,_Михаил_Афанасьевич Булгаков,_Михаил_Афанасьевич PER 0.999997529799 Mikhail_Bulgakov B-PER
, None I-PER
Михаил None I-PER
Афанасьевич None I-PER

Дышетскиз None O
Бигиней None O
черкогуртысь None O
шор-ёзо None O
школаын None O
, None O
собере None O
– None O
Удмуртиысь Удмурт_кун_университет Удмуртиысь_педагоги_институтысь ORG 0.999792186683 Udmurt_State_University B-ORG
педагоги None I-ORG
институтысь None I-ORG
суредан-графика None O
факультетын None O
. None O

Студие None O
ветлӥсьёс None O
Ижын Иж Ижын GPE 0.999999579292 Izhevsk B-LOC
радъям None O
кöня None O
ке None O
адӟытонъёссы None O
но None O
пыриськылӥзы None O
ни None O
. None O

Дышетскиз None O
Тартуысь Тартуысь_университет Тартуысь_университетын ORG 0.999999996953 University_of_Tartu B-ORG
университетын None I-ORG
, None O
философияя None O
факультетын None O
. None O

Ӵем None O
печатлаське None O
Москваысь Муско Москваысь GPE 0.999999999998 Moscow B-LOC
валтӥсь None O
газетъёсын None O
но None O
журналъёсын None O
. None O

Дышетскиз None O
Удмурт Удмурт_кун_университет Удмурт_кун_университетын ORG 0.999792186683 Udmurt_State_University B-ORG
кун None I-ORG
университетын None I-ORG
. None O

1964-тӥ None O
арын None O
Валей None O
Кельмаков None O
йылпумъяз None O
Удмурт Удмурт_кун_университет Удмурт_кун_университетысь ORG 0.999792186683 Udmurt_State_University B-ORG
кун None I-ORG
университетысь None I-ORG
( None O
соку None O
УГПИ None O
) None O
филология None O
факультетэз None O
. None O

' None O
'' None O
Ме́де None O
'' None O
' None O
( None O
megye None O
) None O
– None O
Венгриысь Венгрия Венгриысь GPE 0.999993411483 Hungary B-LOC
административно-территориальной None O
люкетъёслэн None O
( None O
улосъёслэн None O
) None O
огъя None O
нимзы None O
. None O

Ӧжыт None O
улыса None O
, None O
отрядэныз None O
Вяткае Киров Вяткае GPE 0.997303668278 Kirov,_Kirov_Oblast B-LOC
лыктэ None O
. None O

17 None O
арес None O
луыса None O
Поль None O
люка None O
аслэсьтыз None O
нырысетӥ None O
орекстрзэ None O
но None O
та None O
эшъёсыныз None O
ӵош None O
отӥ-татӥ None O
ветлэ None O
Франциетӥ Франция Франциетӥ GPE 0.999997637559 France B-LOC
. None O

Напольских Напольских,_Владимир_Владимирович Напольских_В._В. PER 0.999999138646 Vladimir_Napolskikh B-PER
В. None I-PER
В None I-PER
. None I-PER
'' None O
«Бисермины» None O
/ None O
/ None O
О None O
бесермянах None O
. None O

' None O
'' None O
Америкаысь Америкаысь_чайы Америкаысь_чайы GPE 0.679699169051 American_mink B-LOC
чайы None I-LOC
'' None O
' None O
( None O
''Neovison None O
vison None O
'' None O
яке None O
''Mustela None O
vison None O
'' None O
) None O

' None O
'' None O
«Э́хо None O
Москвы́» None O
'' None O
' None O
( None O
«Мусколэн None O
чузъяськись None O
куараез» None O
) None O
— None O
Россилэн Россия Россилэн GPE 0.999995518192 Russia B-LOC
радиостанциоысыз None O
пӧлысь None O
одӥгез None O
тодмоез None O
. None O

Куд-ог None O
аналитикъёслэн None O
малмапъёссыя None O
, None O
«Эхоез» None O
кылзэ None O
ог None O
600 None O
сюрс None O
адями None O
Мускоын Муско Мускоын GPE 0.999999999998 Moscow B-LOC
но None O
ог None O
1.5 None O
млн None O
. None O

Муско Муско Муско GPE 0.999999999998 Moscow B-LOC
но None O
Муско Муско_улос Муско_улос GPE 0.999999994158 Moscow_Oblast B-LOC
улос None I-LOC
— None O
73,82 None O
МГц None O
УКВ None O
, None O
91,2 None O
МГц None O
FM None O
. None O

Абакан Абакан Абакан GPE 1.0 Abakan B-LOC
— None O
104,2 None O
МГц None O
, None O
71,06 None O
МГц None O
. None O

Барнаул Барнаул Барнаул GPE 0.759450721593 Barnaul B-LOC
— None O
69,11 None O
МГц None O
. None O

Екатеринбург Екатеринбург Екатеринбург GPE 0.999999999952 Yekaterinburg B-LOC
— None O
91,4 None O
МГц None O
, None O
67,46 None O
МГц None O
. None O

Иркутск Иркутск Иркутск GPE 0.999242521386 Irkutsk B-LOC
— None O
69,5 None O
МГц None O

Кузон Кузон Кузон GPE 0.999997312841 Kazan B-LOC
— None O
105,8 None O
МГц None O

Красноярск Красноярск Красноярск GPE 0.759450721593 Krasnoyarsk B-LOC
— None O
106,6 None O
КГц None O

Нижний Нижний_Новгород Нижний_Новгород GPE 0.999999765254 Nizhny_Novgorod B-LOC
Новгород None I-LOC
— None O
107,4МГц None O

Оренбург Оренбург Оренбург GPE 0.760408414528 Orenburg B-LOC
— None O
101,3 None O
МГц None O

Омск Омск Омск GPE 0.999242521386 Omsk B-LOC
— None O
70,55 None O
МГц None O
, None O
105,0 None O
Мгц None O

Пермь Пермь Пермь GPE 0.761937149282 Perm B-LOC
— None O
91,2 None O
МГц None O

Рига Рига Рига GPE 1.0 Riga B-LOC
— None O
102,7 None O
МГц None O

Ростов-на-Дону Ростов-на-Дону Ростов-на-Дону GPE 0.999999987067 Rostov-on-Don B-LOC
— None O
69,44 None O
МГц None O

Самара Самара Самара GPE 0.759450721593 Samara,_Russia B-LOC
— None O
99,1 None O
МГц None O

Санкт-Петербург Санкт-Петербург Санкт-Петербург GPE 0.999999999992 Saint_Petersburg B-LOC
— None O
91,5 None O
МГц None O

Ухта Ухта Ухта GPE 1.0 Ukhta B-LOC
— None O
105,0 None O
МГц None O

Уфа Уфа Уфа GPE 0.759450721593 Ufa B-LOC
— None O
91,10 None O
МГц None O

Челябинск Челябинск Челябинск GPE 0.759450721593 Chelyabinsk B-LOC
— None O
70,70 None O
МГц None O
, None O
99,5 None O
МГц None O

** None O
''Tremarctos None O
floridanus None O
'' None O
† None O
– None O
' None O
'' None O
Флоридаысь Флоридаысь_пещерной_гондыр Флоридаысь_пещерной_гондыр GPE 0.679699169051 Tremarctos_floridanus B-LOC
пещерной None I-LOC
гондыр None I-LOC
'' None O
' None O

** None O
''Ursus None O
arctos None O
'' None O
– None O
' None O
'' None O
Курень Курень_гондыр Курень_гондыр GPE 0.679699169051 Brown_bear B-LOC
гондыр None I-LOC
'' None O
' None O

** None O
''Ursus None O
thibetanus None O
'' None O
– None O
' None O
'' None O
Азиысь Азиысь_сьӧд_гондыр Азиысь_сьӧд_гондыр GPE 0.679699169051 Asian_black_bear B-LOC
сьӧд None I-LOC
гондыр None I-LOC
'' None O
' None O

** None O
''Helarctos None O
malayanus None O
'' None O
– None O
' None O
'' None O
Малайя Малайя_гондыр Малайя_гондыр GPE 0.679699169051 Sun_bear B-LOC
гондыр None I-LOC
'' None O
' None O

Завьял Завьял_ёрос Завьял_/_Дэри_ёрос GPE 0.99999999929 Zavyalovsky_District,_Udmurt_Republic B-LOC
/ None I-LOC
Дэри None I-LOC
ёрос None I-LOC

Тӧдьы Тӧдьы_бурдо_пислэг Тӧдьы_бурдо_пислэг GPE 0.679699169051 White-naped_tit B-LOC
бурдо None I-LOC
пислэг None I-LOC
( None O
''Parus None O
nuchalis None O
'' None O
) None O

Король Король_пислэг Король_пислэг GPE 0.679699169051 Himalayan_black-lored_tit B-LOC
пислэг None I-LOC
( None O
''Parus None O
xanthogenys None O
'' None O
) None O

Азорысь Азорысь_шушы Азорысь_шушы GPE 0.679699169051 Azores_bullfinch B-LOC
шушы None I-LOC
( None O
''Pyrrhula None O
murina None O
'' None O
) None O

' None O
'' None O
Америкаысь Америкаысь_сутэр Америкаысь_сутэр GPE 0.679699169051 Ribes_americanum B-LOC
сутэр None I-LOC
'' None O
' None O
( None O
''Ribes None O
americanum None O
'' None O
) None O

Ататюрк Ататюрк,_Мустафа_Кемаль Ататюрк,_Мустафа_Кемаль PER 0.999984915956 Mustafa_Kemal_Atatürk B-PER
, None I-PER
Мустафа None I-PER
Кемаль None I-PER

Сьӧд Сьӧд_кикы Сьӧд_кикы GPE 0.679699169051 Black_cuckoo B-LOC
кикы None I-LOC
( None O
''Cuculus None O
clamosus None O
'' None O
) None O

Сьӧд Сьӧд_ныро_кикы Сьӧд_ныро_кикы GPE 0.679699169051 Black-billed_cuckoo B-LOC
ныро None I-LOC
кикы None I-LOC
( None O
''Coccyzus None O
erythropthalmus None O
'' None O
) None O

Гюль Гюль,_Абдулла Гюль,_Абдулла PER 0.999999999914 Abdullah_Gül B-PER
, None I-PER
Абдулла None I-PER

Баяр Баяр,_Махмуд_Джеляль Баяр,_Махмуд_Джеляль PER 0.999999999763 Celâl_Bayar B-PER
, None I-PER
Махмуд None I-PER
Джеляль None I-PER

Инёню Инёню,_Исмет Инёню,_Исмет PER 0.999999999994 İsmet_İnönü B-PER
, None I-PER
Исмет None I-PER

Корутюрк Корутюрк,_Фахри Корутюрк,_Фахри PER 0.999562253946 Fahri_Korutürk B-PER
, None I-PER
Фахри None I-PER

Сунай Сунай,_Джевдет Сунай,_Джевдет PER 0.999860086328 Cevdet_Sunay B-PER
, None I-PER
Джевдет None I-PER

Гюрсель Гюрсель,_Джемаль Гюрсель,_Джемаль PER 0.999999998971 Cemal_Gürsel B-PER
, None I-PER
Джемаль None I-PER

Эврен Эврен,_Кенан Эврен,_Кенан PER 0.999999999999 Kenan_Evren B-PER
, None I-PER
Кенан None I-PER

Озал Озал,_Тургут Озал,_Тургут PER 0.999999999949 Turgut_Özal B-PER
, None I-PER
Тургут None I-PER

Демирель Демирель,_Сулейман Демирель,_Сулейман PER 0.999999999998 Süleyman_Demirel B-PER
, None I-PER
Сулейман None I-PER

Сезер Сезер,_Ахмет_Недждет Сезер,_Ахмет_Недждет PER 0.99950184857 Ahmet_Necdet_Sezer B-PER
, None I-PER
Ахмет None I-PER
Недждет None I-PER

Сьӧд Сьӧд_пӧськы Сьӧд_пӧськы GPE 0.679699169051 Common_swift B-LOC
пӧськы None I-LOC
( None O
''Apus None O
apus None O
'' None O
) None O

Сезер Сезер,_Ахмет_Недждет Сезер,_Ахмет_Недждет PER 0.99950184857 Ahmet_Necdet_Sezer B-PER
, None I-PER
Ахмет None I-PER
Недждет None I-PER

Кагаме Кагаме,_Поль Кагаме,_Поль PER 0.999999999545 Paul_Kagame B-PER
, None I-PER
Поль None I-PER

Япониысь Япониысь_вож_сизь Япониысь_вож_сизь GPE 0.679699169051 Japanese_green_woodpecker B-LOC
вож None I-LOC
сизь None I-LOC
( None O
''Picus None O
awokera None O
'' None O
) None O

Сьӧд Сьӧд_йыро_сизь Сьӧд_йыро_сизь GPE 0.679699169051 Black-headed_woodpecker B-LOC
йыро None I-LOC
сизь None I-LOC
( None O
''Picus None O
erythropygius None O
'' None O
) None O

Сириысь Сириысь_сизь Сириысь_сизь GPE 0.679699169051 Syrian_woodpecker B-LOC
сизь None I-LOC
( None O
''Dendrocopos None O
syriacus None O
'' None O
) None O

Сулавесиысь Сулавесиысь_сизь Сулавесиысь_сизь GPE 0.679699169051 Sulawesi_pygmy_woodpecker B-LOC
сизь None I-LOC
( None O
''Dendrocopos None O
temminckii None O
'' None O
) None O

Сьӧд Сьӧд_сизь Сьӧд_сизь GPE 0.679699169051 Black_woodpecker B-LOC
сизь None I-LOC
( None O
''Dryocopus None O
martius None O
'' None O
) None O

Зарни Зарни_сизь Зарни_сизь GPE 0.679699169051 Northern_flicker B-LOC
сизь None I-LOC
( None O
''Colaptes None O
auratus None O
'' None O
) None O

Бадӟым Бадӟым_куӵо_сизь Бадӟым_куӵо_сизь GPE 0.679699169051 Great_spotted_woodpecker B-LOC
куӵо None I-LOC
сизь None I-LOC

Таёжной Таёжной_лемтэй Таёжной_лемтэй GPE 0.679699169051 Ixodes_persulcatus B-LOC
лемтэй None I-LOC
( None O
''Ixodes None O
persulcatus None O
'' None O
) None O

Пуны Пуны_лемтэй Пуны_лемтэй GPE 0.679699169051 Ixodes_ricinus B-LOC
лемтэй None I-LOC
( None O
''Ixodes None O
ricinus None O
'' None O
) None O

Горд Горд_йыро_сизь Горд_йыро_сизь GPE 0.679699169051 Lesser_spotted_woodpecker B-LOC
йыро None I-LOC
сизь None I-LOC

Андысь Андысь_фламинго Андысь_фламинго GPE 0.679699169051 Andean_flamingo B-LOC
фламинго None I-LOC
( None O
''Phoenicopterus None O
andinus None O
'' None O
) None O

Горд Горд_фламинго Горд_фламинго GPE 0.679699169051 American_flamingo B-LOC
фламинго None I-LOC
( None O
''Phoenicopterus None O
ruber None O
'' None O
) None O

Горд Горд_йыро_сизь Горд_йыро_сизь GPE 0.679699169051 Lesser_spotted_woodpecker B-LOC
йыро None I-LOC
сизь None I-LOC

Япониысь Япониысь_вож_сизь Япониысь_вож_сизь GPE 0.679699169051 Japanese_green_woodpecker B-LOC
вож None I-LOC
сизь None I-LOC

Сьӧд Сьӧд_йыро_сизь Сьӧд_йыро_сизь GPE 0.679699169051 Black-headed_woodpecker B-LOC
йыро None I-LOC
сизь None I-LOC

Америкаысь Америкаысь_король_сизь Америкаысь_король_сизь GPE 0.679699169051 Imperial_woodpecker B-LOC
король None I-LOC
сизь None I-LOC

** None O
''Aquila None O
nipalensis None O
'' None O
– None O
Кыр Кыр_ӧрӟи Кыр_ӧрӟи GPE 0.679699169051 Steppe_eagle B-LOC
ӧрӟи None I-LOC

** None O
''Haliaeetus None O
albicilla None O
'' None O
– None O
Тӧдьы Тӧдьы_быжо_ӧрӟи Тӧдьы_быжо_ӧрӟи GPE 0.679699169051 White-tailed_eagle B-LOC
быжо None I-LOC
ӧрӟи None I-LOC

** None O
''Haliaeetus None O
leucoryphus None O
'' None O
– None O
Кузь Кузь_быжо_ӧрӟи Кузь_быжо_ӧрӟи GPE 0.679699169051 Pallas's_fish_eagle B-LOC
быжо None I-LOC
ӧрӟи None I-LOC

Тӧдьы Тӧдьы_йыро_ӧрӟи Тӧдьы_йыро_ӧрӟи ORG 0.862717356619 Bald_eagle B-ORG
йыро None I-ORG
ӧрӟи None I-ORG

Тӧдьы Тӧдьы_йыро_ӧрӟи Тӧдьы_йыро_ӧрӟи ORG 0.862717356619 Bald_eagle B-ORG
йыро None I-ORG
ӧрӟи None I-ORG

Кузь Кузь_быжо_ӧрӟи Кузь_быжо_ӧрӟи GPE 0.679699169051 Pallas's_fish_eagle B-LOC
быжо None I-LOC
ӧрӟи None I-LOC

Тӧдьы Тӧдьы_бурдо_пислэг Тӧдьы_бурдо_пислэг GPE 0.679699169051 White-naped_tit B-LOC
бурдо None I-LOC
пислэг None I-LOC

Удмурт Удмурт_кун_университет Удмурт_кун_университет ORG 0.999792186683 Udmurt_State_University B-ORG
кун None I-ORG
университет None I-ORG
; None O

М. Калашников,_Михаил_Тимофеевич М._Т._Калашников PER 0.999999999878 Mikhail_Kalashnikov B-PER
Т. None I-PER
Калашников None I-PER
, None O

Г. Кулакова,_Галина_Алексеевна Г._А._Кулакова PER 0.999997953138 Galina_Kulakova B-PER
А. None I-PER
Кулакова None I-PER
, None O

** None O
Арлан Арлан Арлан GPE 0.679699169051 European_hamster B-LOC
( None O
''Cricetus None O
cricetus None O
'' None O
) None O

Топи Топи_(пöйшур) Топи_(пöйшур) GPE 0.679699169051 Common_tsessebe B-LOC
( None I-LOC
пöйшур None I-LOC
) None I-LOC

Сьӧд Сьӧд_юсь Сьӧд_юсь GPE 0.679699169051 Black_swan B-LOC
юсь None I-LOC
( None O
''Cygnus None O
atratus None O
'' None O
) None O

Горд Горд_кымесо_газель Горд_кымесо_газель GPE 0.679699169051 Red-fronted_gazelle B-LOC
кымесо None I-LOC
газель None I-LOC

Горд Горд_кымесо_газель Горд_кымесо_газель GPE 0.679699169051 Red-fronted_gazelle B-LOC
кымесо None I-LOC
газель None I-LOC

Канна Канна_(пӧйшур) Канна_(пӧйшур) GPE 0.679699169051 Common_eland B-LOC
( None I-LOC
пӧйшур None I-LOC
) None I-LOC

Шунды Шунды_пуксён_канна Шунды_пуксён_канна GPE 0.679699169051 Giant_eland B-LOC
пуксён None I-LOC
канна None I-LOC

''Connochaetes None O
taurinus None O
'' None O
– None O
Чагыр Чагыр_гну Чагыр_гну GPE 0.679699169051 Blue_wildebeest B-LOC
гну None I-LOC

Ньыль Ньыль_сюро_антилопа Ньыль_сюро_антилопа GPE 0.679699169051 Four-horned_antelope B-LOC
сюро None I-LOC
антилопа None I-LOC

перенаправление None O
Санкт-Петербургысь Санкт-Петербургысь_кун_университет Санкт-Петербургысь_кун_университет ORG 0.999999996925 Saint_Petersburg_State_University B-ORG
кун None I-ORG
университет None I-ORG

Интыяськемын None O
Тартуын Тарту Тартуын GPE 1.0 Tartu B-LOC
, None O
но None O
куд-ог None O
колледжъёсыз None O
мукет None O
каръёсын None O
ужало None O
но None O
. None O

' None O
'' None O
Па́уль None O
А́львре None O
'' None O
' None O
( None O
Paul-Johannes None O
Alvre None O
, None O
Па́уль-Иоха́ннес None O
Ю́ханович None O
А́львре None O
) None O
— None O
эстон Эстония эстон GPE 0.999997941033 Estonia B-LOC
кылчи None O
. None O

Сан-Томе Сан-Томе_(кар) Сан-Томе_(кар) GPE 1.0 São_Tomé B-LOC
( None I-LOC
кар None I-LOC
) None I-LOC

' None O
'' None O
Тунис Тунис_(кар) Тунис_(кар) GPE 1.0 Tunis B-LOC
( None I-LOC
кар None I-LOC
) None I-LOC
'' None O
' None O

Со None O
сяна None O
, None O
Парижлэн None O
пӧртэм None O
кунъёсын None O
ог None O
30 None O
эшкаръёсыз None O
вань None O
на None O
( None O
Россиын Россия Россиын GPE 0.999995518192 Russia B-LOC
— None O
Муско Муско Муско GPE 0.999999999998 Moscow B-LOC
но None O
Санкт-Петербург Санкт-Петербург Санкт-Петербург GPE 0.999999999992 Saint_Petersburg B-LOC
) None O
. None O

Кӧня None O
ке None O
суредъёсыз None O
али None O
Норвегиын Норвегия Норвегиын GPE 0.999854200889 Norway B-LOC
адӟытонэ None O
пуктэмын None O
. None O

Тӧдьы Тӧдьы_быжо_ӧрӟи Тӧдьы_быжо_ӧрӟи GPE 0.679699169051 White-tailed_eagle B-LOC
быжо None I-LOC
ӧрӟи None I-LOC

Флоридаысь Флоридаысь_пещерной_гондыр Флоридаысь_пещерной_гондыр GPE 0.679699169051 Tremarctos_floridanus B-LOC
пещерной None I-LOC
гондыр None I-LOC

Покчи Покчи_кеч Покчи_кеч GPE 0.679699169051 European_rabbit B-LOC
кеч None I-LOC
( None O
''Oryctolagus None O
'' None O
) None O

Матысь None O
Шунды None O
ӝужан None O
палъёслэн None O
бадӟымез None O
люкетсы None O
кылле None O
Азиын Азия Азиын GPE 0.999999991553 Asia B-LOC
, None O
оглюкетсы None O
гинэ None O
Африкаын Африка Африкаын GPE 1.0 Africa B-LOC
. None O

Турция Турция Турция GPE 0.922399934174 Turkey B-LOC
но None O
Кипр Кипр Кипр GPE 1.0 Cyprus B-LOC
ассэ None O
Европае Европа Европае GPE 1.0 Europe B-LOC
пырто None O
. None O

Герцогстволэн None O
бускельёсыз None O
луо None O
Бельгия Бельгия Бельгия GPE 0.99999637399 Belgium B-LOC
, None O
Германия Германия Германия GPE 0.999994565441 Germany B-LOC
но None O
Франция Франция Франция GPE 0.999997637559 France B-LOC
. None O

Гринвич Гринвич_дыр Гринвич_дыр GPE 0.929833654748 Greenwich_Mean_Time B-LOC
дыр None I-LOC
+4 None O
... None O
+6 None O

- None O
Руан Руан Руан GPE 0.999999999999 Rouen B-LOC
( None O
) None O
) None O

**** None O
''Tragelaphus None O
strepsiceros None O
'' None O
– None O
Бадӟым Бадӟым_куду Бадӟым_куду GPE 0.679699169051 Greater_kudu B-LOC
куду None I-LOC

**** None O
''Tragelaphus None O
buxtoni None O
'' None O
– None O
Гурезь Гурезь_ньяла Гурезь_ньяла GPE 0.679699169051 Mountain_nyala B-LOC
ньяла None I-LOC

**** None O
''Taurotragus None O
oryx None O
'' None O
– None O
Канна Канна_(пӧйшур) Канна GPE 0.679699169051 Common_eland B-LOC

**** None O
''Taurotragus None O
derbianus None O
'' None O
– None O
Шунды Шунды_пуксён_канна Шунды_пуксён_канна GPE 0.679699169051 Giant_eland B-LOC
пуксён None I-LOC
канна None I-LOC

*** None O
''Hippotragus None O
niger None O
'' None O
– None O
Сьӧд Сьӧд_антилопа Сьӧд_антилопа GPE 0.679699169051 Sable_antelope B-LOC
антилопа None I-LOC

*** None O
''Oryx None O
leucoryx None O
'' None O
– None O
Аравиысь Аравиысь_орикс Аравиысь_орикс GPE 0.679699169051 Arabian_oryx B-LOC
орикс None I-LOC

**** None O
''Gazella None O
dorcas None O
'' None O
– None O
Газель-доркас Газель-доркас Газель-доркас GPE 0.679699169051 Dorcas_gazelle B-LOC

**** None O
''Gazella None O
subgutturosa None O
'' None O
– None O
Джейран Джейран Джейран GPE 0.679699169051 Goitered_gazelle B-LOC

**** None O
''Eudorcas None O
rufifrons None O
'' None O
– None O
Горд Горд_кымесо_газель Горд_кымесо_газель GPE 0.679699169051 Red-fronted_gazelle B-LOC
кымесо None I-LOC
газель None I-LOC

**** None O
''Nanger None O
dama None O
'' None O
– None O
Газель-дама Газель-дама Газель-дама GPE 0.679699169051 Dama_gazelle B-LOC

**** None O
''Nanger None O
soemmeringii None O
'' None O
– None O
Сомалиысь Сомалиысь_газель Сомалиысь_газель GPE 0.679699169051 Soemmerring's_gazelle B-LOC
газель None I-LOC

**** None O
''Procapra None O
gutturosa None O
'' None O
– None O
Дзерен Дзерен Дзерен GPE 0.679699169051 Mongolian_gazelle B-LOC

**** None O
''Saiga None O
tatarica None O
'' None O
– None O
Сайга Сайга Сайга GPE 0.679699169051 Saiga_antelope B-LOC

**** None O
''Raphicerus None O
melanotis None O
'' None O
– None O
Лымшор Лымшор_грисбок Лымшор_грисбок GPE 0.679699169051 Cape_grysbok B-LOC
грисбок None I-LOC

**** None O
''Raphicerus None O
sharpei None O
'' None O
– None O
Уйпал Уйпал_грисбок Уйпал_грисбок GPE 0.679699169051 Sharpe's_grysbok B-LOC
грисбок None I-LOC

*** None O
''Damaliscus None O
lunatus None O
'' None O
– None O
Топи Топи_(пöйшур) Топи GPE 0.679699169051 Common_tsessebe B-LOC

*** None O
''Alcelaphus None O
caama None O
'' None O
– None O
Горд Горд_бубал Горд_бубал GPE 0.679699169051 Red_hartebeest B-LOC
бубал None I-LOC

*** None O
''Connochaetes None O
taurinus None O
'' None O
– None O
Чагыр Чагыр_гну Чагыр_гну GPE 0.679699169051 Blue_wildebeest B-LOC
гну None I-LOC

Гринвич Гринвич_дыр Гринвич_дыр GPE 0.929833654748 Greenwich_Mean_Time B-LOC
дыр None I-LOC
+7 None O
... None O
+8 None O

' None O
'' None O
Алжир Алжир_(кар) Алжир_(кар) GPE 1.0 Algiers B-LOC
( None I-LOC
кар None I-LOC
) None I-LOC
'' None O
' None O

' None O
'' None O
Джибути Джибути_(кар) Джибути_(кар) GPE 1.0 Djibouti_(city) B-LOC
( None I-LOC
кар None I-LOC
) None I-LOC
'' None O
' None O

Выжыяськемын None O
Ижлэсь Иж Ижлэсь GPE 0.999999579292 Izhevsk B-LOC
180 None O
километрлы None O
палэнэ None O
— None O
Чупчи Чупчи Чупчи GPE 0.999918223934 Cheptsa_River B-LOC
шурлэн None O
паллян None O
ярдур None O
котыраз None O
. None O

Азиысь Азиысь_сьӧд_гондыр Азиысь_сьӧд_гондыр GPE 0.679699169051 Asian_black_bear B-LOC
сьӧд None I-LOC
гондыр None I-LOC

Шунды Шунды_ӝужан_пал_Тимор Шунды_ӝужан_пал_Тимор GPE 0.999999999959 East_Timor B-LOC
ӝужан None I-LOC
пал None I-LOC
Тимор None I-LOC

' None O
'' None O
Азиысь Азиысь_сьӧд_гондыр Азиысь_сьӧд_гондыр GPE 0.679699169051 Asian_black_bear B-LOC
сьӧд None I-LOC
гондыр None I-LOC
'' None O
' None O

Удмурт Удмурт_кун_университет Удмурт_кун_университет ORG 0.999792186683 Udmurt_State_University B-ORG
кун None I-ORG
университет None I-ORG

' None O
'' None O
Татья́на None O
Степа́новна None O
Перево́зчикова None O
'' None O
' None O
— None O
Дэбес Дэбес_ёрос Дэбес_ёросысь GPE 0.99999999929 Debyossky_District B-LOC
ёросысь None I-LOC
«Темп» None O
крестьян None O
хозяйстволэн None O
кивалтӥсез None O
. None O

' None O
'' None O
Вениами́н None O
Вениами́нович None O
Ивано́в None O
'' None O
' None O
— None O
Шаркан Шаркан_ёрос Шаркан_ёросысь GPE 0.99999999929 Sharkansky_District B-LOC
ёросысь None I-LOC
ЗАО None O
«Ошмесысь» None O
механик None O
. None O

Вордскемын None O
Грах Грах_ёрос Грах_ёросысь GPE 0.99999999929 Grakhovsky_District B-LOC
ёросысь None I-LOC
Куюк None O
гуртын None O
интеллигентъёслэн None O
семьяязы None O
. None O

' None O
'' None O
Никола́й None O
Вита́льевич None O
Митюко́в None O
'' None O
' None O
— None O
Ижысь Иж Ижысь GPE 0.999999579292 Izhevsk B-LOC
испанист None O
, None O
историк None O
но None O
техника None O
удысын None O
ужась None O
. None O

Соин None O
ик None O
сыӵе None O
«бызгетон» None O
шудонлы None O
«кубыз» None O
ним None O
понӥлям» None O
( None O
Кузебай Кузебай_Герд Кузебай_Гердкытысь PER 0.997515128349 Kuzebay_Gerd B-PER
Гердкытысь None I-PER
со None O
цитата None O
басьтэмын None O
? None O

Иж Иж Иж GPE 0.999999579292 Izhevsk B-LOC
( None O
филиалъёссэ None O
лыдъятэк None O
) None O

Россия Россия Россия GPE 0.999995518192 Russia B-LOC
, None O
Белоруссия Белоруссия Белоруссия GPE 0.999995602846 Belarus B-LOC
, None O
Украина Украина Украина GPE 0.999986206506 Ukraine B-LOC
, None O
Казахстан Казахстан Казахстан GPE 0.999996070922 Kazakhstan B-LOC
, None O
Молдавия Молдавия Молдавия GPE 0.999994727044 Moldova B-LOC
, None O
Армения Армения Армения GPE 0.999997847064 Armenia B-LOC
, None O
Израиль Израиль Израиль GPE 0.999992516157 Israel B-LOC
, None O
Латвия Латвия Латвия GPE 0.999998814392 Latvia B-LOC
, None O
Литва Литва Литва GPE 0.999996763656 Lithuania B-LOC
, None O
Эстония Эстония Эстония GPE 0.999997941033 Estonia B-LOC
, None O

Скендинейвиен Скендинейвиен_Мьюзик_Груп Скендинейвиен_Мьюзик_Груп ORG 0.999842642226 Scandinavian_Music_Group B-ORG
Мьюзик None I-ORG
Груп None I-ORG

Фаркаш Фаркаш,_Берталан Фаркаш,_Берталан PER 0.999999829579 Bertalan_Farkas B-PER
, None I-PER
Берталан None I-PER

Вордскемын None O
туала None O
Саратов Саратов_улос Саратов_улосысь GPE 0.999999998807 Saratov_Oblast B-LOC
улосысь None I-LOC
Вольск None O
карын None O
. None O

1942 None O
арысен None O
Улэ None O
Ижын Иж Ижын GPE 0.999999579292 Izhevsk B-LOC
. None O

Капуцин Капуцин_(маймыл) Капуцин_(маймыл) GPE 0.679699169051 Gracile_capuchin_monkey B-LOC
( None I-LOC
маймыл None I-LOC
) None I-LOC

Herb None O
Warszawy]] None O
' None O
'' None O
Варшава Варшава Варшава GPE 1.0 Warsaw B-LOC
( None O
Warszawa None O
) None O
' None O
'' None O

Herb None O
Krakowa]] None O
' None O
'' None O
Кракув Кракув Кракув GPE 1.0 Kraków B-LOC
( None O
Kraków None O
) None O
' None O
'' None O

Herb None O
Łodzi]] None O
' None O
'' None O
Луӟ Луӟ Луӟ GPE 1.0 Łódź B-LOC
( None O
Łódź None O
) None O
' None O
'' None O

Herb None O
Wrocławia]] None O
' None O
'' None O
Вроцлав Вроцлав Вроцлав GPE 1.0 Wrocław B-LOC
( None O
Wrocław None O
) None O
' None O
'' None O

Herb None O
Poznania]] None O
' None O
'' None O
Познань Познань Познань GPE 1.0 Poznań B-LOC
( None O
Poznań None O
) None O
' None O
'' None O

Herb None O
Szczecina]] None O
' None O
'' None O
Шӵечин Шӵечин Шӵечин GPE 1.0 Szczecin B-LOC
( None O
Szczecin None O
) None O
' None O
'' None O

Herb None O
Katowic]] None O
' None O
'' None O
Катовице Катовице Катовице GPE 1.0 Katowice B-LOC
( None O
Katowice None O
) None O
' None O
'' None O

Herb None O
Gdyni]] None O
' None O
'' None O
Гдыня Гдыня Гдыня GPE 1.0 Gdynia B-LOC
( None O
Gdynia None O
) None O
' None O
'' None O

Herb None O
Częstochowy]] None O
' None O
'' None O
Ӵенстохова Ӵенстохова Ӵенстохова GPE 1.0 Częstochowa B-LOC
( None O
Częstochowa None O
) None O
' None O
'' None O

Herb None O
Kielc]] None O
' None O
'' None O
Кельце Кельце Кельце GPE 1.0 Kielce B-LOC
( None O
Kielce None O
) None O
' None O
'' None O

Herb None O
Olsztyna]] None O
' None O
'' None O
Ольштын Ольштын Ольштын GPE 1.0 Olsztyn B-LOC
( None O
Olsztyn None O
) None O
' None O
'' None O

Herb None O
Koszalina]] None O
' None O
'' None O
Кошалин Кошалин Кошалин GPE 1.0 Koszalin B-LOC
( None O
Koszalin None O
) None O
' None O
'' None O

' None O
'' None O
Куинькар Куинькар Куинькар GPE 0.999999999964 Tricity,_Poland B-LOC
( None O
Trójmiasto None O
) None O
' None O
'' None O

Горд Горд_йыро_тамарин Горд_йыро_тамарин GPE 0.679699169051 Red-capped_tamarin B-LOC
йыро None I-LOC
тамарин None I-LOC

Тӧдьы Тӧдьы_куко_тамарин Тӧдьы_куко_тамарин GPE 0.679699169051 White-footed_tamarin B-LOC
куко None I-LOC
тамарин None I-LOC

Зарни Зарни_йыро_арыслан_маймыл Зарни_йыро_арыслан_маймыл GPE 0.679699169051 Golden-headed_lion_tamarin B-LOC
йыро None I-LOC
арыслан None I-LOC
маймыл None I-LOC

Зарни Зарни_арыслан_маймыл Зарни_арыслан_маймыл GPE 0.679699169051 Golden_lion_tamarin B-LOC
арыслан None I-LOC
маймыл None I-LOC

Сьӧд Сьӧд_ымныро_арыслан_маймыл Сьӧд_ымныро_арыслан_маймыл GPE 0.679699169051 Superagui_lion_tamarin B-LOC
ымныро None I-LOC
арыслан None I-LOC
маймыл None I-LOC

Сьӧд Сьӧд_арыслан_маймыл Сьӧд_арыслан_маймыл GPE 0.679699169051 Black_lion_tamarin B-LOC
арыслан None I-LOC
маймыл None I-LOC

Курень Курень_бадӟым_галаго Курень_бадӟым_галаго GPE 0.679699169051 Brown_greater_galago B-LOC
бадӟым None I-LOC
галаго None I-LOC

Азвесь Азвесь_бадӟым_галаго Азвесь_бадӟым_галаго GPE 0.679699169051 Silvery_greater_galago B-LOC
бадӟым None I-LOC
галаго None I-LOC

''Leontopithecus None O
rosalia None O
'' None O
– None O
Зарни Зарни_арыслан_маймыл Зарни_арыслан_маймыл GPE 0.679699169051 Golden_lion_tamarin B-LOC
арыслан None I-LOC
маймыл None I-LOC

''Leontopithecus None O
chrysopygus None O
'' None O
– None O
Сьӧд Сьӧд_арыслан_маймыл Сьӧд_арыслан_маймыл GPE 0.679699169051 Black_lion_tamarin B-LOC
арыслан None I-LOC
маймыл None I-LOC

''Leontopithecus None O
caissara None O
'' None O
– None O
Сьӧд Сьӧд_ымныро_арыслан_маймыл Сьӧд_ымныро_арыслан_маймыл GPE 0.679699169051 Superagui_lion_tamarin B-LOC
ымныро None I-LOC
арыслан None I-LOC
маймыл None I-LOC

Зарни Зарни_йыро_сифака Зарни_йыро_сифака GPE 0.679699169051 Golden-crowned_sifaka B-LOC
йыро None I-LOC
сифака None I-LOC

''Otolemur None O
crassicaudatus None O
'' None O
– None O
Курень Курень_бадӟым_галаго Курень_бадӟым_галаго GPE 0.679699169051 Brown_greater_galago B-LOC
бадӟым None I-LOC
галаго None I-LOC

** None O
''Otolemur None O
crassicaudatus None O
'' None O
– None O
Курень Курень_бадӟым_галаго Курень_бадӟым_галаго GPE 0.679699169051 Brown_greater_galago B-LOC
бадӟым None I-LOC
галаго None I-LOC

** None O
''Saguinus None O
niger None O
'' None O
– None O
Сьӧд Сьӧд_тамарин Сьӧд_тамарин GPE 0.679699169051 Black_tamarin B-LOC
тамарин None I-LOC

** None O
''Saguinus None O
pileatus None O
'' None O
– None O
Горд Горд_йыро_тамарин Горд_йыро_тамарин GPE 0.679699169051 Red-capped_tamarin B-LOC
йыро None I-LOC
тамарин None I-LOC

** None O
''Saguinus None O
leucopus None O
'' None O
– None O
Тӧдьы Тӧдьы_куко_тамарин Тӧдьы_куко_тамарин GPE 0.679699169051 White-footed_tamarin B-LOC
куко None I-LOC
тамарин None I-LOC

Пурысь Пурысь_юбер Пурысь_юбер GPE 0.679699169051 White-cheeked_starling B-LOC
юбер None I-LOC
( None O
''Sturnus None O
cineraceus None O
'' None O
) None O

''Perca None O
schrenkii None O
'' None O
– None O
Балхашысь Балхашысь_юш Балхашысь_юш GPE 0.679699169051 Balkhash_perch B-LOC
юш None I-LOC

'' None O
Шылан Шылан Шылан GPE 0.679699169051 Equisetum_sylvaticum B-LOC
'' None O
' None O
( None O
''Equisetum None O
sylvaticum None O
'' None O
) None O

Ӵуж Ӵуж_йыро_йӧгылтӥсь Ӵуж_йыро_йӧгылтӥсь GPE 0.679699169051 Citrine_wagtail B-LOC
йыро None I-LOC
йӧгылтӥсь None I-LOC
( None O
''Motacilla None O
citreola None O
'' None O
) None O

перенаправление None O
Нижний Нижний_Новгород_улос Нижний_Новгород_улос GPE 0.999999999813 Nizhny_Novgorod_Oblast B-LOC
Новгород None I-LOC
улос None I-LOC

Бейра Бейра_(пӧйшур) Бейра_(пӧйшур) GPE 0.679699169051 Beira_(antelope) B-LOC
( None I-LOC
пӧйшур None I-LOC
) None I-LOC

Бускельёсыз None O
луо None O
Монголия Монголия Монголия GPE 0.999989145058 Mongolia B-LOC
, None O
Бурятия Бурятия Бурятия GPE 0.999999994158 Buryatia B-LOC
, None O
Иркутск Иркутск_улос Иркутск_улос GPE 0.999999994158 Irkutsk_Oblast B-LOC
улос None I-LOC
, None O
Красноярск Красноярск_шаер Красноярск_шаер GPE 0.999999994208 Krasnoyarsk_Krai B-LOC
шаер None I-LOC
, None O
Хакасия Хакасия Хакасия GPE 0.999999994742 Khakassia B-LOC
но None O
Алтай Алтай_Республика Алтай_Республика GPE 0.999999995315 Altai_Republic B-LOC
Республика None I-LOC
. None O

Административной None O
центрезез None O
Оренбург Оренбург Оренбург GPE 0.760408414528 Orenburg B-LOC
луэ None O
. None O

Административной None O
центрез None O
- None O
Нижний Нижний_Новгород Нижний_Новгород GPE 0.999999765254 Nizhny_Novgorod B-LOC
Новгород None I-LOC
. None O

Тӧдьы Тӧдьы_ымныро_пужей Тӧдьы_ымныро_пужей GPE 0.679699169051 Thorold's_deer B-LOC
ымныро None I-LOC
пужей None I-LOC

Тӧдьы Тӧдьы_ымныро_пужей Тӧдьы_ымныро_пужей GPE 0.679699169051 Thorold's_deer B-LOC
ымныро None I-LOC
пужей None I-LOC

''Macropus None O
rufus None O
'' None O
– None O
Кельыт Кельыт_кенгуру Кельыт_кенгуру GPE 0.679699169051 Red_kangaroo B-LOC
кенгуру None I-LOC

''Macropus None O
rufogrisseus None O
'' None O
– None O
Кельыт-пурысь Кельыт-пурысь_валлаби Кельыт-пурысь_валлаби GPE 0.679699169051 Red-necked_wallaby B-LOC
валлаби None I-LOC

Тӧдьы Тӧдьы_киё_гиббон Тӧдьы_киё_гиббон GPE 0.679699169051 Lar_gibbon B-LOC
киё None I-LOC
гиббон None I-LOC

Бускельёсыз None O
луо None O
Румыния Румыния Румыния GPE 0.999990867634 Romania B-LOC
но None O
Украин Украин_ССР Украин_ССР GPE 0.997580793203 Ukrainian_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
ССР None I-LOC
. None O

Бускельёсыз None O
луо None O
Китай Китай Китай GPE 0.999999167165 China B-LOC
, None O
Афганистан Афганистан Афганистан GPE 0.999992515338 Afghanistan B-LOC
, None O
Узбек Узбек_ССР Узбек_ССР GPE 0.993860783126 Uzbek_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
ССР None I-LOC
но None O
Киргиз Киргиз_ССР Киргиз_ССР GPE 0.993860783126 Kirghiz_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
ССР None I-LOC
. None O

Бускельёсыз None O
луо None O
Ӟуч Ӟуч_СФСР Ӟуч_СФСР GPE 0.997479920747 Russian_Soviet_Federative_Socialist_Republic B-LOC
СФСР None I-LOC
но None O
Латви Латви_ССР Латви_ССР GPE 0.715637677827 Latvian_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
ССР None I-LOC
. None O

Бускельёсыз None O
луо None O
Иран Иран Иран GPE 0.999989905078 Iran B-LOC
, None O
Афганистан Афганистан Афганистан GPE 0.999992515338 Afghanistan B-LOC
, None O
Узбек Узбек_ССР Узбек_ССР GPE 0.993860783126 Uzbek_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
ССР None I-LOC
но None O
Казах Казах_ССР Казах_ССР GPE 0.993860783126 Kazakh_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
ССР None I-LOC
. None O

Бускельёсыз None O
луо None O
Белорус Белорус_ССР Белорус_ССР GPE 0.99765178415 Byelorussian_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
ССР None I-LOC
, None O
Ӟуч Ӟуч_СФСР Ӟуч_СФСР GPE 0.997479920747 Russian_Soviet_Federative_Socialist_Republic B-LOC
СФСР None I-LOC
, None O
Молдав Молдав_ССР Молдав_ССР GPE 0.993860783126 Moldavian_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
ССР None I-LOC
, None O
Румыния Румыния Румыния GPE 0.999990867634 Romania B-LOC
, None O
Венгрия Венгрия Венгрия GPE 0.999993411483 Hungary B-LOC
, None O
Словакия Словакия Словакия GPE 0.999993309884 Slovakia B-LOC
но None O
Польша Польша Польша GPE 0.999995090538 Poland B-LOC
. None O

Егитъёслэн Егитъёслэн_революционной_коммунистической_союззы Егитъёслэн_революционной_коммунистической_союззы ORG 0.999904449098 Revolutionary_Communist_Youth_League_(Bolshevik) B-ORG
революционной None I-ORG
коммунистической None I-ORG
союззы None I-ORG

Греция Греция Греция GPE 0.999468851293 Greece B-LOC
, None O
Кипр Кипр Кипр GPE 1.0 Cyprus B-LOC
, None O
Италия Италия Италия GPE 0.999994576668 Italy B-LOC
, None O
Албания Албания Албания GPE 0.999996663787 Albania B-LOC

*** None O
''Cervus None O
albirostris None O
'' None O
– None O
Тӧдьы Тӧдьы_ымныро_пужей Тӧдьы_ымныро_пужей GPE 0.679699169051 Thorold's_deer B-LOC
ымныро None I-LOC
пужей None I-LOC

** None O
''Mazama None O
'' None O
– None O
Мазама Мазама Мазама GPE 0.679699169051 Brocket_deer B-LOC

Со None O
пӧлысь None O
40 None O
процентэз None O
гуртын None O
уло None O
, None O
60 None O
процентэз None O
выжыяськемын None O
Камбарка Камбарка Камбарка GPE 0.999998686431 Kambarka B-LOC
городэ None O
. None O

1934-тӥ None O
арысен None O
та None O
ёросэз None O
Киров Киров_улос Киров_улос GPE 0.999999994208 Kirov_Oblast B-LOC
улос None I-LOC
борды None O
но None O
гожъязы None O
. None O

1937-тӥ None O
арын None O
со None O
берытскиз None O
Удмуртия Удмуртия Удмуртия GPE 0.999999994295 Udmurtia B-LOC
борды None O
. None O

1931-тӥ None O
арын None O
районэз None O
Сарапул Сарапул_ёрос Сарапул_ёрос GPE 0.99999999929 Sarapulsky_District B-LOC
ёрос None I-LOC
борды None O
огазеязы None O
. None O

Сюрес None O
кыстӥськиз None O
Дэбесысен None O
Кунгурозь Кунгур Кунгурозь ORG 0.862717356619 Hymn B-ORG
. None O

Таӵе None O
ним None O
солы None O
гуртоос None O
сётӥллям None O
Е. Пугачёв,_Емельян_Иванович Е._Пугачёвлэн PER 0.994295226107 Yemelyan_Pugachev B-PER
Пугачёвлэн None I-PER
ожгарчиосыз None O
татын None O
тулкымъяськем None O
бере None O
. None O

Огазеяськем Огазеяськем_Араб_Эмиратъёс Огазеяськем_Араб_Эмиратъёс GPE 0.999995713824 United_Arab_Emirates B-LOC
Араб None I-LOC
Эмиратъёс None I-LOC

Нош None O
Эгра Эгра_ёрос Эгра_ёросысь GPE 0.99999999929 Igrinsky_District B-LOC
ёросысь None I-LOC
4 None O
сюрс None O
700 None O
пала None O
мурт None O
аслэсьтыз None O
улонзэ None O
сётӥз None O
, None O
Родинамес None O
утьыса None O
. None O

Гринвич Гринвич_дыр Гринвич_дыр GPE 0.929833654748 Greenwich_Mean_Time B-LOC
дыр None I-LOC
+7 None O
... None O
+9 None O

Интыяськемын None O
Санкт-Петербургын Санкт-Петербург Санкт-Петербургын GPE 0.999999999992 Saint_Petersburg B-LOC
, None O
отын None O
дышетске None O
ог None O
30 None O
сюрс None O
студент None O
. None O

Ашальчи Ашальчи Ашальчи GPE 0.679699169051 Orchis B-LOC
— None O
сяськалэсь None O
нимзэ None O
псевдоним None O
. None O

Со None O
Пичи Пичи_Пурга_ёрос Пичи_Пурга_ёрослэн GPE 0.99999999929 Malopurginsky_District B-LOC
Пурга None I-LOC
ёрослэн None I-LOC
центрез None O
луэ None O
. None O

1971-тӥ None O
арын None O
Мускоын Муско Мускоын GPE 0.999999999998 Moscow B-LOC
югыт None O
дуннеез None O
адӟе None O
солэн None O
«Черёмуха» None O
книгаез None O
. None O

*** None O
Pinus Pinus_flexilis Pinus_flexilis GPE 0.679699169051 Pinus_flexilis B-LOC
flexilis None I-LOC
'' None O
— None O

*** None O
Pinus Pinus_pumila Pinus_pumila GPE 0.679699169051 Pinus_pumila B-LOC
pumila None I-LOC
'' None O
— None O

*** None O
Pinus Pinus_nelsonii Pinus_nelsonii GPE 0.679699169051 Pinus_nelsonii B-LOC
nelsonii None I-LOC
'' None O
— None O

*** None O
Pinus Pinus_gerardiana Pinus_gerardiana GPE 0.679699169051 Pinus_gerardiana B-LOC
gerardiana None I-LOC
'' None O
— None O

*** None O
Pinus Pinus_squamata Pinus_squamata GPE 0.679699169051 Pinus_squamata B-LOC
squamata None I-LOC
'' None O
— None O

*** None O
Pinus Pinus_maximartinezii Pinus_maximartinezii GPE 0.679699169051 Pinus_maximartinezii B-LOC
maximartinezii None I-LOC
'' None O
— None O

*** None O
Pinus Pinus_pinceana Pinus_pinceana GPE 0.679699169051 Pinus_pinceana B-LOC
pinceana None I-LOC
'' None O
— None O

*** None O
Pinus Pinus_rzedowskii Pinus_rzedowskii GPE 0.679699169051 Pinus_rzedowskii B-LOC
rzedowskii None I-LOC
'' None O
— None O

*** None O
Pinus Pinus_cembroides Pinus_cembroides GPE 0.679699169051 Pinus_cembroides B-LOC
cembroides None I-LOC
'' None O
— None O

*** None O
Pinus Pinus_culminicola Pinus_culminicola GPE 0.679699169051 Pinus_culminicola B-LOC
culminicola None I-LOC
'' None O
— None O

*** None O
Pinus Pinus_johannis Pinus_johannis GPE 0.679699169051 Pinus_johannis B-LOC
johannis None I-LOC
'' None O
— None O

*** None O
Pinus Pinus_monophylla Pinus_monophylla GPE 0.679699169051 Pinus_monophylla B-LOC
monophylla None I-LOC
'' None O
— None O

*** None O
Pinus Pinus_aristata Pinus_aristata GPE 0.679699169051 Pinus_aristata B-LOC
aristata None I-LOC
'' None O
— None O

*** None O
Pinus Pinus_balfouriana Pinus_balfouriana GPE 0.679699169051 Pinus_balfouriana B-LOC
balfouriana None I-LOC
'' None O
— None O

*** None O
Pinus Pinus_sylvestris Pinus_sylvestris GPE 0.679699169051 Scots_pine B-LOC
sylvestris None I-LOC
'' None O
— None O

*** None O
Pinus Pinus_roxburghii Pinus_roxburghii GPE 0.679699169051 Pinus_roxburghii B-LOC
roxburghii None I-LOC
'' None O
— None O

Сьӧд Сьӧд_ныро_кикы Сьӧд_ныро_кикы GPE 0.679699169051 Black-billed_cuckoo B-LOC
ныро None I-LOC
кикы None I-LOC

Ӵуж Ӵуж_ныро_кикы Ӵуж_ныро_кикы GPE 0.679699169051 Yellow-billed_cuckoo B-LOC
ныро None I-LOC
кикы None I-LOC

Тӧдьы Тӧдьы_бурдо_кайсы Тӧдьы_бурдо_кайсы GPE 0.679699169051 Two-barred_crossbill B-LOC
бурдо None I-LOC
кайсы None I-LOC

перенаправление None O
Тӧдьы Тӧдьы_бурдо_кайсы Тӧдьы_бурдо_кайсы GPE 0.679699169051 Two-barred_crossbill B-LOC
бурдо None I-LOC
кайсы None I-LOC

Ӵуж Ӵуж_йыро_йӧгылтӥсь Ӵуж_йыро_йӧгылтӥсь GPE 0.679699169051 Citrine_wagtail B-LOC
йыро None I-LOC
йӧгылтӥсь None I-LOC

Интыяськемын None O
Тиса Тиса Тиса GPE 0.999999999993 Tisza B-LOC
шур None O
дуре None O
. None O

Куинь Куинь_тычинкаем_бадь Куинь_тычинкаем_бадь GPE 0.679699169051 Salix_triandra B-LOC
тычинкаем None I-LOC
бадь None I-LOC

1931-тӥ None O
арын None O
кошке None O
Муское Муско Муское GPE 0.999999999998 Moscow B-LOC
, None O
дышетскыны None O
пыре None O
аспирантурае None O
. None O

Таяз None O
радэ None O
кечато-вамато None O
укно None O
сьӧрын None O
со None O
пукиз None O
1936-тӥ-1938-тӥ None O
аръёсы None O
Иркутск Иркутск Иркутск GPE 0.999242521386 Irkutsk B-LOC
палъёсын None O
. None O

Венаын Вена Венаын GPE 0.999999999982 Vienna B-LOC
ортчись None O
промышленностья None O
адӟытонын None O
та None O
ужан None O
тӥрлыклы None O
нырысетӥ None O
инты None O
сёто None O
. None O

Бадӟым Бадӟым_куӵо_сизь Бадӟым_куӵо_сизь GPE 0.679699169051 Great_spotted_woodpecker B-LOC
куӵо None I-LOC
сизь None I-LOC

перенаправление None O
Успен Успен_собор_(Муско) Успен_собор_(Муско) ORG 0.999999601674 Dormition_Cathedral,_Moscow B-ORG
собор None I-ORG
( None I-ORG
Муско None I-ORG
) None I-ORG

перенаправление None O
Архангел Архангел_собор_(Муско) Архангел_собор_(Муско) ORG 0.999999601674 Cathedral_of_the_Archangel B-ORG
собор None I-ORG
( None I-ORG
Муско None I-ORG
) None I-ORG

1774-тӥ None O
арын None O
та None O
гуртэ None O
вуылӥз None O
Емельян Пугачёв,_Емельян_Иванович Емельян_Пугачев PER 0.994295226107 Yemelyan_Pugachev B-PER
Пугачев None I-PER
. None O

Алтай Алтай_Республика Алтай_Республика GPE 0.999999995315 Altai_Republic B-LOC
Республика None I-LOC
, None O
Алтай Алтай_шаер Алтай_шаер GPE 0.999999994158 Altai_Krai B-LOC
шаер None I-LOC

Административной None O
центрез None O
Чита Чита Чита GPE 0.999998789311 Chita,_Zabaykalsky_Krai B-LOC
луэ None O
. None O

Административной None O
центрез None O
Барнаул Барнаул Барнаул GPE 0.759450721593 Barnaul B-LOC
луэ None O
. None O

Административной None O
центрез None O
Иркутск Иркутск Иркутск GPE 0.999242521386 Irkutsk B-LOC
луэ None O
. None O

Административной None O
центрез None O
- None O
Челябинск Челябинск Челябинск GPE 0.759450721593 Chelyabinsk B-LOC
луэ None O
. None O

Бускель None O
улосъёсыз None O
— None O
Казахстан Казахстан Казахстан GPE 0.999996070922 Kazakhstan B-LOC
, None O
Алтай Алтай_шаер Алтай_шаер GPE 0.999999994158 Altai_Krai B-LOC
шаер None I-LOC
, None O
Кемерово Кемерово_улос Кемерово GPE 0.999999994268 Kemerovo_Oblast B-LOC
, None O
Томск Томск_улос Томск GPE 0.999999998807 Tomsk_Oblast B-LOC
но None O
Омск Омск_улос Омск_улосъёс GPE 0.999999998817 Omsk_Oblast B-LOC
улосъёс None I-LOC
. None O

Административной None O
центрез None O
- None O
Омск Омск Омск GPE 0.999242521386 Omsk B-LOC
. None O

Административной None O
центрез None O
- None O
Томск Томск Томск GPE 0.759450721593 Tomsk B-LOC
. None O

Шунды Шунды_ӝужан_пал_Тимор Шунды_ӝужан_пал_Тимор GPE 0.999999999959 East_Timor B-LOC
ӝужан None I-LOC
пал None I-LOC
Тимор None I-LOC

AE None O
Огазеяськем Огазеяськем_Араб_Эмиратъёс Огазеяськем_Араб_Эмиратъёс GPE 0.999995713824 United_Arab_Emirates B-LOC
Араб None I-LOC
Эмиратъёс None I-LOC

TL None O
Шунды Шунды_ӝужан_пал_Тимор Шунды_ӝужан_пал_Тимор GPE 0.999999999959 East_Timor B-LOC
ӝужан None I-LOC
пал None I-LOC
Тимор None I-LOC

перенаправление None O
Ханты-Манси Ханты-Манси_автономной_округ_—_Югра Ханты-Манси_автономной_округ_—_Югра GPE 0.999999999813 Khanty-Mansi_Autonomous_Okrug B-LOC
автономной None I-LOC
округ None I-LOC
— None I-LOC
Югра None I-LOC

Административной None O
центрез None O
- None O
Кемерово Кемерово Кемерово GPE 0.999999999841 Kemerovo B-LOC
луэ None O
. None O

Административной None O
центрез None O
— None O
Ханты-Мансийск Ханты-Мансийск Ханты-Мансийск GPE 0.999999975423 Khanty-Mansiysk B-LOC
. None O

Интыяськемын None O
Дон Дон_(шур) Дон_шур GPE 0.999999999993 Don_River_(Russia) B-LOC
шур None I-LOC
дурын None O
. None O

Административной None O
центрез None O
Волгоград Волгоград Волгоград GPE 0.999999986973 Volgograd B-LOC
луэ None O
. None O

Интыяськемын None O
Волга Волга Волга GPE 0.999999999911 Volga_River B-LOC
шур None O
дурын None O
. None O

Бускельёсыз None O
луо None O
Украина Украина Украина GPE 0.999986206506 Ukraine B-LOC
, None O
Краснодар Краснодар_шаер Краснодар_шаер GPE 0.999999986182 Krasnodar_Krai B-LOC
шаер None I-LOC
, None O
Ставрополь Ставрополь_шаер Ставрополь_шаер GPE 0.9999999863 Stavropol_Krai B-LOC
шаер None I-LOC
, None O
Калмыкия Калмыкия Калмыкия GPE 0.999999994205 Kalmykia B-LOC
, None O
Волгоград Волгоград_улос Волгоград GPE 0.999999998807 Volgograd_Oblast B-LOC
но None O
Воронеж Воронеж_улос Воронеж GPE 0.999999999815 Voronezh_Oblast B-LOC
улосъёс None O
. None O

Административной None O
центрезез None O
Пенза Пенза Пенза GPE 0.759450721593 Penza B-LOC
луэ None O
. None O

Бускельёсыз None O
луо None O
Калмыкия Калмыкия Калмыкия GPE 0.999999994205 Kalmykia B-LOC
, None O
Ростов Ростов_улос Ростов_улос GPE 0.99999993845 Rostov_Oblast B-LOC
улос None I-LOC
, None O
Краснодар Краснодар_шаер Краснодар_шаер GPE 0.999999986182 Krasnodar_Krai B-LOC
шаер None I-LOC
, None O
Карачаево-Черкесия Карачаево-Черкесия Карачаево-Черкесия GPE 0.999999996733 Karachay-Cherkessia B-LOC
, None O
Кабардино-Балкария Кабардино-Балкария Кабардино-Балкария GPE 0.999999994158 Kabardino-Balkaria B-LOC
, None O
Уйпал Уйпал_Осетия Уйпал_Осетия ORG 0.734924935788 North_Ossetia-Alania B-ORG
Осетия None I-ORG
, None O
Чечня Чечня Чечня GPE 1.0 Chechnya B-LOC
но None O
Дагестан Дагестан Дагестан GPE 0.999999994202 Dagestan B-LOC
улосъёс None O
. None O

Космос Космос_(будос) Космос_(будос) GPE 0.679699169051 Cosmos_(plant) B-LOC
( None I-LOC
будос None I-LOC
) None I-LOC

' None O
'' None O
Гуркошур None O
'' None O
' None O
– None O
Кез Кез_ёрос Кез_ёросысь GPE 0.99999999929 Kezsky_District B-LOC
ёросысь None I-LOC
гурт None O
. None O

Та None O
гурт None O
дортӥ None O
зыл-зыл None O
бызе None O
Чупчи Чупчи Чупчи GPE 0.999918223934 Cheptsa_River B-LOC
шур None O
. None O

' None O
'' None O
Озонгурт None O
'' None O
' None O
– None O
Кез Кез_ёрос Кез_ёросысь GPE 0.99999999929 Kezsky_District B-LOC
ёросысь None I-LOC
гурт None O
. None O

' None O
'' None O
Айшур None O
'' None O
' None O
– None O
Кизнер Кизнер_ёрос Кизнер_ёросысь GPE 0.99999999929 Kiznersky_District B-LOC
ёросысь None I-LOC
гурт None O
. None O

' None O
'' None O
Арвазь-Пельга None O
'' None O
' None O
( None O
яке None O
''Возьпум None O
'' None O
) None O
– None O
Кизнер Кизнер_ёрос Кизнер_ёросысь GPE 0.99999999929 Kiznersky_District B-LOC
ёросысь None I-LOC
гурт None O
. None O

' None O
'' None O
Городилово None O
'' None O
' None O
– None O
Кизнер Кизнер_ёрос Кизнер_ёросысь GPE 0.99999999929 Kiznersky_District B-LOC
ёросысь None I-LOC
гурт None O
. None O

' None O
'' None O
Гуӵинь-Бодья None O
'' None O
' None O
( None O
яке None O
' None O
'' None O
Гуӵин-Бодья None O
'' None O
' None O
) None O
– None O
Кизнер Кизнер_ёрос Кизнер_ёросысь GPE 0.99999999929 Kiznersky_District B-LOC
ёросысь None I-LOC
гурт None O
. None O

Берлo None O
аръёсы None O
«Новая None O
жизнь» None O
Кизнер Кизнер_ёрос Кизнер_ёрос GPE 0.99999999929 Kiznersky_District B-LOC
ёрос None I-LOC
газетлэн None O
вaлтӥсь None O
редактoрез None O
луыса None O
тыршиз None O
. None O

' None O
'' None O
Бертло None O
'' None O
' None O
– None O
Кизнер Кизнер_ёрос Кизнер_ёросысь GPE 0.99999999929 Kiznersky_District B-LOC
ёросысь None I-LOC
гурт None O
. None O

' None O
'' None O
Коммуна None O
'' None O
' None O
– None O
Кизнер Кизнер_ёрос Кизнер_ёросысь GPE 0.99999999929 Kiznersky_District B-LOC
ёросысь None I-LOC
гурт None O
. None O

' None O
'' None O
Макан-Пельга None O
'' None O
' None O
– None O
Кизнер Кизнер_ёрос Кизнер_ёросысь GPE 0.99999999929 Kiznersky_District B-LOC
ёросысь None I-LOC
гурт None O
. None O

' None O
'' None O
Новотроицкое None O
'' None O
' None O
– None O
Кизнер Кизнер_ёрос Кизнер_ёросысь GPE 0.99999999929 Kiznersky_District B-LOC
ёросысь None I-LOC
гурт None O
. None O

' None O
'' None O
Поляково None O
'' None O
' None O
– None O
Кизнер Кизнер_ёрос Кизнер_ёросысь GPE 0.99999999929 Kiznersky_District B-LOC
ёросысь None I-LOC
гурт None O
. None O

' None O
'' None O
Тузьмо-Чабья None O
'' None O
' None O
– None O
Кизнер Кизнер_ёрос Кизнер_ёросысь GPE 0.99999999929 Kiznersky_District B-LOC
ёросысь None I-LOC
гурт None O
. None O

' None O
'' None O
Удмуртский None O
Сарамак None O
'' None O
' None O
– None O
Кизнер Кизнер_ёрос Кизнер_ёросысь GPE 0.99999999929 Kiznersky_District B-LOC
ёросысь None I-LOC
гурт None O
. None O

' None O
'' None O
Ямушан-Ключи None O
'' None O
' None O
– None O
Кизнер Кизнер_ёрос Кизнер_ёросысь GPE 0.99999999929 Kiznersky_District B-LOC
ёросысь None I-LOC
гурт None O
. None O

Юстиция Юстиция_(будос) Юстиция_(будос) GPE 0.679699169051 Justicia B-LOC
( None I-LOC
будос None I-LOC
) None I-LOC

Salix Salix_atrocinerea Salix_atrocinerea GPE 0.679699169051 Salix_atrocinerea B-LOC
atrocinerea None I-LOC
'' None O
– None O

Salix Salix_aurita Salix_aurita GPE 0.679699169051 Salix_aurita B-LOC
aurita None I-LOC
'' None O
– None O
Ива None O
ушастая None O

Salix Salix_bakko Salix_bakko GPE 0.679699169051 Salix_bakko B-LOC
bakko None I-LOC
'' None O
– None O

Salix Salix_barrattiana Salix_barrattiana GPE 0.679699169051 Salix_barrattiana B-LOC
barrattiana None I-LOC
'' None O
– None O

Salix Salix_fragilis Salix_fragilis GPE 0.679699169051 Salix_fragilis B-LOC
fragilis None I-LOC
'' None O
– None O
Ива None O
ломкая None O

Уло None O
Удмуртиын Удмуртия Удмуртиын GPE 0.999999994295 Udmurtia B-LOC
, None O
Башкириын Башкирия Башкириын GPE 0.999999995015 Bashkortostan B-LOC
, None O
Татарстанын Татарстан Татарстанын GPE 0.999999994742 Tatarstan B-LOC
, None O
Киров Киров_улос Киров GPE 0.999999994208 Kirov_Oblast B-LOC
, None O
Пермь Пермь_шаер Пермь GPE 0.999999994158 Perm_Krai B-LOC
, None O
Марий Марий_Эл_Республика Марий_Эл GPE 0.999999994158 Mari_El B-LOC
Эл None I-LOC
но None O
Свердловск Свердловск_улос Свердловск GPE 0.999999998817 Sverdlovsk_Oblast B-LOC
улосъёсын None O
. None O

Адана Адана Адана GPE 1.0 Adana B-LOC
( None O
агл None O
. None O
) None O

Анкара Анкара Анкара GPE 1.0 Ankara B-LOC
( None O
агл None O
. None O
) None O

Бурса Бурса Бурса GPE 1.0 Bursa B-LOC
( None O
агл None O
. None O
) None O

Газиантеп Газиантеп Газиантеп GPE 1.0 Gaziantep B-LOC
( None O
агл None O
. None O
) None O

Измир Измир Измир GPE 0.99999999995 İzmir B-LOC
( None O
агл None O
. None O
) None O

Кайсери Кайсери Кайсери GPE 1.0 Kayseri B-LOC
( None O
агл None O
. None O
) None O

Конья Конья Конья GPE 1.0 Konya B-LOC
( None O
агл None O
. None O
) None O

Стамбул Стамбул Стамбул GPE 1.0 Istanbul B-LOC
( None O
агл None O
. None O
) None O

Aralia Aralia_cordata Aralia_cordata GPE 0.679699169051 Aralia_cordata B-LOC
cordata None I-LOC
'' None O
– None O

Aralia Aralia_dasyphylla Aralia_dasyphylla GPE 0.679699169051 Aralia_dasyphylla B-LOC
dasyphylla None I-LOC
'' None O
– None O

Aralia Aralia_debilis Aralia_debilis GPE 0.679699169051 Aralia_debilis B-LOC
debilis None I-LOC
'' None O
– None O

Aralia Aralia_malabarica Aralia_malabarica GPE 0.679699169051 Aralia_malabarica B-LOC
malabarica None I-LOC
'' None O
– None O

Aralia Aralia_nudicaulis Aralia_nudicaulis GPE 0.679699169051 Aralia_nudicaulis B-LOC
nudicaulis None I-LOC
'' None O
– None O

Aralia Aralia_racemosa Aralia_racemosa GPE 0.679699169051 Aralia_racemosa B-LOC
racemosa None I-LOC
'' None O
– None O

Aralia Aralia_stipulata Aralia_stipulata GPE 0.679699169051 Aralia_stipulata B-LOC
stipulata None I-LOC
'' None O
– None O

Финляндия Финляндия Финляндия GPE 0.999994932457 Finland B-LOC
, None O
Швеция Швеция Швеция GPE 0.999995353702 Sweden B-LOC
, None O
Эстония Эстония Эстония GPE 0.999997941033 Estonia B-LOC
, None O
Норвегия Норвегия Норвегия GPE 0.999854200889 Norway B-LOC
, None O
Россия Россия Россия GPE 0.999995518192 Russia B-LOC

Административной None O
центрез None O
- None O
Курган Курган Курган GPE 0.759450721593 Kurgan,_Kurgan_Oblast B-LOC
луэ None O
. None O

Бускельёсыз None O
луо None O
Краснодар Краснодар_шаер Краснодар_шаер GPE 0.999999986182 Krasnodar_Krai B-LOC
шаер None I-LOC
. None O

''Соьлжа-ГIала None O
'' None O
) None O
- None O
Чечен Чечня Чечен_шаерлэн GPE 1.0 Chechnya B-LOC
шаерлэн None I-LOC
шоркарыз Шоркар шоркарыз GPE 0.929558215169 Capital_city B-LOC
. None O

Германия Германия Германия GPE 0.999994565441 Germany B-LOC
, None O
Австрия Австрия Австрия GPE 0.996472320534 Austria B-LOC
, None O
Швейцария Швейцария Швейцария GPE 0.999995552328 Switzerland B-LOC
, None O
Лихтенштейн Лихтенштейн Лихтенштейн GPE 0.999999999597 Liechtenstein B-LOC
, None O
Бельгия Бельгия Бельгия GPE 0.99999637399 Belgium B-LOC
, None O
Италия Италия Италия GPE 0.999994576668 Italy B-LOC
, None O
Люксембург Люксембург Люксембург GPE 0.999999999992 Luxembourg B-LOC
, None O
Россия Россия Россия GPE 0.999995518192 Russia B-LOC

Бускельёсыз None O
луо None O
Грузия Грузия Грузия GPE 0.999994552331 Georgia_(country) B-LOC
, None O
Уйпал Уйпал_Осетия Уйпал_Осетия ORG 0.734924935788 North_Ossetia-Alania B-ORG
Осетия None I-ORG
, None O
Ингушетия Ингушетия Ингушетия GPE 0.999999994158 Ingushetia B-LOC
, None O
Ставрополь Ставрополь_шаер Ставрополь_шаер GPE 0.9999999863 Stavropol_Krai B-LOC
шаер None I-LOC
. None O

Бускельёсыз None O
луо None O
Грузия Грузия Грузия GPE 0.999994552331 Georgia_(country) B-LOC
, None O
Уйпал Уйпал_Осетия Уйпал_Осетия ORG 0.734924935788 North_Ossetia-Alania B-ORG
Осетия None I-ORG
, None O
Чечня Чечня Чечня GPE 1.0 Chechnya B-LOC
. None O

Бускельёсыз None O
луо None O
Азербайджан Азербайджан Азербайджан GPE 0.999999999851 Azerbaijan B-LOC
, None O
Грузия Грузия Грузия GPE 0.999994552331 Georgia_(country) B-LOC
, None O
Чечня Чечня Чечня GPE 1.0 Chechnya B-LOC
. None O

Бускельёсыз None O
луо None O
Ставрополь Ставрополь_шаер Ставрополь_шаер GPE 0.9999999863 Stavropol_Krai B-LOC
шаер None I-LOC
, None O
Уйпал Уйпал_Осетия Уйпал_Осетия ORG 0.734924935788 North_Ossetia-Alania B-ORG
Осетия None I-ORG
, None O
Грузия Грузия Грузия GPE 0.999994552331 Georgia_(country) B-LOC
, None O
Карачаево-Черкесия Карачаево-Черкесия Карачаево-Черкесия GPE 0.999999996733 Karachay-Cherkessia B-LOC
. None O

''Карашай-Шеркеш None O
Республикасы None O
'' None O
) None O
- None O
Россия Россия Россия_Федерациысь GPE 0.999995518192 Russia B-LOC
Федерациысь None I-LOC
субъект None O
. None O

Грузия Грузия Грузия GPE 0.999994552331 Georgia_(country) B-LOC
, None O
Иран Иран Иран GPE 0.999989905078 Iran B-LOC
, None O
Азербайджан Азербайджан Азербайджан GPE 0.999999999851 Azerbaijan B-LOC
, None O
Турция Турция Турция GPE 0.922399934174 Turkey B-LOC
, None O
Россия Россия Россия GPE 0.999995518192 Russia B-LOC

Бускельёсыз None O
луо None O
Иран Иран Иран GPE 0.999989905078 Iran B-LOC
, None O
Турция Турция Турция GPE 0.922399934174 Turkey B-LOC
, None O
Грузин Грузин_ССР Грузин_ССР GPE 0.993906883161 Georgian_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
ССР None I-LOC
но None O
Азербайджан Азербайджан_ССР Азербайджан_ССР GPE 0.993860783126 Azerbaijan_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
ССР None I-LOC
. None O

Бускельёсыз None O
луо None O
Иран Иран Иран GPE 0.999989905078 Iran B-LOC
, None O
Армян Армян_ССР Армян_ССР GPE 0.993860783126 Armenian_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
ССР None I-LOC
, None O
Грузин Грузин_ССР Грузин_ССР GPE 0.993906883161 Georgian_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
ССР None I-LOC
но None O
Ӟуч Ӟуч_СФСР Ӟуч_СФСР GPE 0.997479920747 Russian_Soviet_Federative_Socialist_Republic B-LOC
СФСР None I-LOC
. None O

Бускельёсыз None O
луо None O
Ӟуч Ӟуч_СФСР Ӟуч_СФСР GPE 0.997479920747 Russian_Soviet_Federative_Socialist_Republic B-LOC
СФСР None I-LOC
, None O
Латви Латви_ССР Латви_ССР GPE 0.715637677827 Latvian_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
ССР None I-LOC
, None O
Литва Литва_ССР Литва_ССР GPE 0.715637677827 Lithuanian_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
ССР None I-LOC
, None O
Польша Польша Польша GPE 0.999995090538 Poland B-LOC
но None O
Украин Украин_ССР Украин_ССР GPE 0.997580793203 Ukrainian_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
ССР None I-LOC
. None O

Бускельёсыз None O
луо None O
Турция Турция Турция GPE 0.922399934174 Turkey B-LOC
, None O
Армян Армян_ССР Армян_ССР GPE 0.993860783126 Armenian_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
ССР None I-LOC
, None O
Азербайджан Азербайджан_ССР Азербайджан_ССР GPE 0.993860783126 Azerbaijan_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
ССР None I-LOC
но None O
Ӟуч Ӟуч_СФСР Ӟуч_СФСР GPE 0.997479920747 Russian_Soviet_Federative_Socialist_Republic B-LOC
СФСР None I-LOC
. None O

Бускельёсыз None O
луо None O
Казах Казах_ССР Казах_ССР GPE 0.993860783126 Kazakh_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
ССР None I-LOC
, None O
Узбек Узбек_ССР Узбек_ССР GPE 0.993860783126 Uzbek_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
ССР None I-LOC
, None O
Таджик Таджик_ССР Таджик_ССР GPE 0.993860783126 Tajik_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
ССР None I-LOC
но None O
Китай Китай Китай GPE 0.999999167165 China B-LOC
. None O

Бускельёсыз None O
луо None O
Эстон Эстон_ССР Эстон_ССР GPE 0.976565726582 Estonian_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
ССР None I-LOC
, None O
Ӟуч Ӟуч_СФСР Ӟуч_СФСР GPE 0.997479920747 Russian_Soviet_Federative_Socialist_Republic B-LOC
СФСР None I-LOC
, None O
Белорус Белорус_ССР Белорус_ССР GPE 0.99765178415 Byelorussian_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
ССР None I-LOC
но None O
Литва Литва_ССР Литва_ССР GPE 0.715637677827 Lithuanian_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
ССР None I-LOC
. None O

Гринвич Гринвич_дыр Гринвич_дыр GPE 0.929833654748 Greenwich_Mean_Time B-LOC
дыр None I-LOC
+2 None O
... None O
+12 None O

Бускельёсыз None O
луо None O
Ӟуч Ӟуч_СФСР Ӟуч_СФСР GPE 0.997479920747 Russian_Soviet_Federative_Socialist_Republic B-LOC
СФСР None I-LOC
, None O
Польша Польша Польша GPE 0.999995090538 Poland B-LOC
, None O
Белорус Белорус_ССР Белорус_ССР GPE 0.99765178415 Byelorussian_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
ССР None I-LOC
но None O
Латви Латви_ССР Латви_ССР GPE 0.715637677827 Latvian_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
ССР None I-LOC
. None O

Литва Литва Литва GPE 0.999996763656 Lithuania B-LOC
, None O
Белоруссия Белоруссия Белоруссия GPE 0.999995602846 Belarus B-LOC
, None O
Польша Польша Польша GPE 0.999995090538 Poland B-LOC

Ог None O
1774—1775-тӥ None O
аръёсы None O
талэсь None O
азьло None O
аслаз None O
войскоеныз None O
ортчиз None O
Алнаш Алнаш_ёрос Алнаш GPE 0.99999999929 Alnashsky_District B-LOC
музъем None O
вылтӥ None O
. None O

Узбекистан Узбекистан Узбекистан GPE 0.999995771675 Uzbekistan B-LOC
, None O
Киргизия Киргизия Киргизия GPE 0.999997339724 Kyrgyzstan B-LOC
, None O
Афганистан Афганистан Афганистан GPE 0.999992515338 Afghanistan B-LOC
, None O
Казахстан Казахстан Казахстан GPE 0.999996070922 Kazakhstan B-LOC
, None O
Туркмения Туркмения Туркмения GPE 0.999995610128 Turkmenistan B-LOC
, None O
Таджикистан Таджикистан Таджикистан GPE 0.999995608863 Tajikistan B-LOC
, None O
Россия Россия Россия GPE 0.999995518192 Russia B-LOC

Азербайджан Азербайджан Азербайджан GPE 0.999999999851 Azerbaijan B-LOC
, None O
Иран Иран Иран GPE 0.999989905078 Iran B-LOC
, None O
Грузия Грузия Грузия GPE 0.999994552331 Georgia_(country) B-LOC
, None O
Украина Украина Украина GPE 0.999986206506 Ukraine B-LOC
, None O
Германия Германия Германия GPE 0.999994565441 Germany B-LOC
, None O
Ирак Ирак Ирак GPE 0.999990857863 Iraq B-LOC
, None O
Турция Турция Турция GPE 0.922399934174 Turkey B-LOC

перенаправление None O
Калипсо Калипсо_(будос) Калипсо_(будос) GPE 0.679699169051 Calypso_bulbosa B-LOC
( None I-LOC
будос None I-LOC
) None I-LOC

Калипсо Калипсо_(будос) Калипсо_(будос) GPE 0.679699169051 Calypso_bulbosa B-LOC
( None I-LOC
будос None I-LOC
) None I-LOC

Егитъёслэн Егитъёслэн_революционной_коммунистической_союззы Егитъёслэн_революционной_коммунистической_союззы ORG 0.999904449098 Revolutionary_Communist_Youth_League_(Bolshevik) B-ORG
революционной None I-ORG
коммунистической None I-ORG
союззы None I-ORG

** None O
Araucaria Araucaria_hunsteinii Araucaria_hunsteinii GPE 0.679699169051 Araucaria_hunsteinii B-LOC
hunsteinii None I-LOC
'' None O
. None O

** None O
Araucaria Araucaria_bernieri Araucaria_bernieri GPE 0.679699169051 Araucaria_bernieri B-LOC
bernieri None I-LOC
'' None O
. None O

** None O
Araucaria Araucaria_biramulata Araucaria_biramulata GPE 0.679699169051 Araucaria_biramulata B-LOC
biramulata None I-LOC
'' None O
. None O

** None O
Araucaria Araucaria_columnaris Araucaria_columnaris GPE 0.679699169051 Araucaria_columnaris B-LOC
columnaris None I-LOC
'' None O
. None O

** None O
Araucaria Araucaria_humboldtensis Araucaria_humboldtensis GPE 0.679699169051 Araucaria_humboldtensis B-LOC
humboldtensis None I-LOC
'' None O
. None O

** None O
Araucaria Araucaria_laubenfelsii Araucaria_laubenfelsii GPE 0.679699169051 Araucaria_laubenfelsii B-LOC
laubenfelsii None I-LOC
'' None O
. None O

** None O
Araucaria Araucaria_luxurians Araucaria_luxurians GPE 0.679699169051 Araucaria_luxurians B-LOC
luxurians None I-LOC
'' None O
. None O

** None O
Araucaria Araucaria_montana Araucaria_montana GPE 0.679699169051 Araucaria_montana B-LOC
montana None I-LOC
'' None O
. None O

** None O
Araucaria Araucaria_muelleri Araucaria_muelleri GPE 0.679699169051 Araucaria_muelleri B-LOC
muelleri None I-LOC
'' None O
. None O

** None O
Araucaria Araucaria_nemorosa Araucaria_nemorosa GPE 0.679699169051 Araucaria_nemorosa B-LOC
nemorosa None I-LOC
'' None O
. None O

** None O
Araucaria Araucaria_rulei Araucaria_rulei GPE 0.679699169051 Araucaria_rulei B-LOC
rulei None I-LOC
'' None O
. None O

** None O
Araucaria Araucaria_schmidii Araucaria_schmidii GPE 0.679699169051 Araucaria_schmidii B-LOC
schmidii None I-LOC
'' None O
. None O

** None O
Araucaria Araucaria_scopulorum Araucaria_scopulorum GPE 0.679699169051 Araucaria_scopulorum B-LOC
scopulorum None I-LOC
'' None O
. None O

** None O
Araucaria Araucaria_subulata Araucaria_subulata GPE 0.679699169051 Araucaria_subulata B-LOC
subulata None I-LOC
'' None O
. None O

Путин Путин,_Владимир_Владимирович Путин,_Владимир_Владимирович PER 0.999999998268 Vladimir_Putin B-PER
, None I-PER
Владимир None I-PER
Владимирович None I-PER

перенаправление None O
Кола Кола_(будос) Кола_(будос) GPE 0.679699169051 Cola_acuminata B-LOC
( None I-LOC
будос None I-LOC
) None I-LOC

перенаправление None O
Мексикаысь Мексикаысь_тӧдьы_пужым Мексикаысь_тӧдьы_пужым GPE 0.679699169051 Pinus_ayacahuite B-LOC
тӧдьы None I-LOC
пужым None I-LOC

перенаправление None O
Вьетнамысь Вьетнамысь_тӧдьы_пужым Вьетнамысь_тӧдьы_пужым GPE 0.679699169051 Pinus_dalatensis B-LOC
тӧдьы None I-LOC
пужым None I-LOC

перенаправление None O
Тайваньысь Тайваньысь_тӧдьы_пужым Тайваньысь_тӧдьы_пужым GPE 0.679699169051 Pinus_morrisonicola B-LOC
тӧдьы None I-LOC
пужым None I-LOC

Шунды Шунды_пуксён_пал_тӧдьы_пужым Шунды_пуксён_пал_тӧдьы_пужым GPE 0.679699169051 Western_white_pine B-LOC
пуксён None I-LOC
пал None I-LOC
тӧдьы None I-LOC
пужым None I-LOC

перенаправление None O
Япониысь Япониысь_тӧдьы_пужым Япониысь_тӧдьы_пужым GPE 0.679699169051 Pinus_parviflora B-LOC
тӧдьы None I-LOC
пужым None I-LOC

перенаправление None O
Чиуауаысь Чиуауаысь_тӧдьы_пужым Чиуауаысь_тӧдьы_пужым ORG 0.734924935788 Pinus_strobiformis B-ORG
тӧдьы None I-ORG
пужым None I-ORG

Шунды Шунды_ӝужан_пал_тӧдьы_пужым Шунды_ӝужан_пал_тӧдьы_пужым GPE 0.679699169051 Pinus_strobus B-LOC
ӝужан None I-LOC
пал None I-LOC
тӧдьы None I-LOC
пужым None I-LOC

перенаправление None O
Гуандунысь Гуандунысь_тӧдьы_пужым Гуандунысь_тӧдьы_пужым GPE 0.679699169051 Pinus_wangii B-LOC
тӧдьы None I-LOC
пужым None I-LOC

перенаправление None O
Шунды Шунды_ӝужан_пал_тӧдьы_пужым Шунды_ӝужан_пал_тӧдьы_пужым GPE 0.679699169051 Pinus_strobus B-LOC
ӝужан None I-LOC
пал None I-LOC
тӧдьы None I-LOC
пужым None I-LOC

перенаправление None O
Шунды Шунды_пуксён_пал_тӧдьы_пужым Шунды_пуксён_пал_тӧдьы_пужым GPE 0.679699169051 Western_white_pine B-LOC
пуксён None I-LOC
пал None I-LOC
тӧдьы None I-LOC
пужым None I-LOC

перенаправление None O
Ньыль Ньыль_лысо_пужым Ньыль_лысо_пужым GPE 0.679699169051 Pinus_quadrifolia B-LOC
лысо None I-LOC
пужым None I-LOC

перенаправление None O
Америкаысь Америкаысь_горд_пужым Америкаысь_горд_пужым GPE 0.679699169051 Pinus_resinosa B-LOC
горд None I-LOC
пужым None I-LOC

перенаправление None O
Китайысь Китайысь_горд_пужым Китайысь_горд_пужым GPE 0.679699169051 Pinus_tabuliformis B-LOC
горд None I-LOC
пужым None I-LOC

перенаправление None O
Пресл Пресл,_Карл_Борживой Пресл,_Карл_Борживой PER 0.998999813093 Carl_Borivoj_Presl B-PER
, None I-PER
Карл None I-PER
Борживой None I-PER

перенаправление None O
Пресл Пресл,_Карл_Борживой Пресл,_Карл_Борживой PER 0.998999813093 Carl_Borivoj_Presl B-PER
, None I-PER
Карл None I-PER
Борживой None I-PER

перенаправление None O
Пресл Пресл,_Ян_Сватоплук Пресл,_Ян_Сватоплук PER 0.999272864011 Jan_Svatopluk_Presl B-PER
, None I-PER
Ян None I-PER
Сватоплук None I-PER

перенаправление None O
Пресл Пресл,_Ян_Сватоплук Пресл,_Ян_Сватоплук PER 0.999272864011 Jan_Svatopluk_Presl B-PER
, None I-PER
Ян None I-PER
Сватоплук None I-PER

перенаправление None O
Зарезь Зарезь_дурысь_пужым Зарезь_дурысь_пужым GPE 0.679699169051 Pinus_pinaster B-LOC
дурысь None I-LOC
пужым None I-LOC

Вань None O
гумыр-даурзэ None O
со None O
Прагаын Прага Прагаын GPE 1.0 Prague B-LOC
ортчытӥз None O
. None O

перенаправление None O
Шунды Шунды_пуксён_пал_пужым Шунды_пуксён_пал_пужым GPE 0.679699169051 Pinus_occidentalis B-LOC
пуксён None I-LOC
пал None I-LOC
пужым None I-LOC

перенаправление None O
Мексикаысь Мексикаысь_тӧдьы_пужым Мексикаысь_тӧдьы_пужым GPE 0.679699169051 Pinus_ayacahuite B-LOC
тӧдьы None I-LOC
пужым None I-LOC

перенаправление None O
Выль Выль_Вич_кыз Выль_Вич_кыз GPE 0.679699169051 Picea_neoveitchii B-LOC
Вич None I-LOC
кыз None I-LOC

перенаправление None O
Горд Горд_емышо_сусыпу Горд_емышо_сусыпу GPE 0.679699169051 Juniperus_phoenicea B-LOC
емышо None I-LOC
сусыпу None I-LOC

перенаправление None O
Шунды Шунды_ӝужан_пал_Африкаысь_сусыпу Шунды_ӝужан_пал_Африкаысь_сусыпу GPE 0.679699169051 Juniperus_procera B-LOC
ӝужан None I-LOC
пал None I-LOC
Африкаысь None I-LOC
сусыпу None I-LOC

перенаправление None O
Бадӟым Бадӟым_сяськаё_магнолия Бадӟым_сяськаё_магнолия GPE 0.679699169051 Magnolia_grandiflora B-LOC
сяськаё None I-LOC
магнолия None I-LOC

перенаправление None O
Тӧдьы Тӧдьы_кӧмо_ньылпу Тӧдьы_кӧмо_ньылпу GPE 0.679699169051 Abies_nephrolepis B-LOC
кӧмо None I-LOC
ньылпу None I-LOC

Juniperus Juniperus_angosturana Juniperus_angosturana GPE 0.679699169051 Juniperus_angosturana B-LOC
angosturana None I-LOC
'' None O
— None O

Juniperus Juniperus_coahuilensis Juniperus_coahuilensis GPE 0.679699169051 Juniperus_coahuilensis B-LOC
coahuilensis None I-LOC
'' None O
— None O

Juniperus Juniperus_comitana Juniperus_comitana GPE 0.679699169051 Juniperus_comitana B-LOC
comitana None I-LOC
'' None O
— None O

Juniperus Juniperus_convallium Juniperus_convallium GPE 0.679699169051 Juniperus_convallium B-LOC
convallium None I-LOC
'' None O
— None O

Juniperus Juniperus_flaccida Juniperus_flaccida GPE 0.679699169051 Juniperus_flaccida B-LOC
flaccida None I-LOC
'' None O
— None O

Juniperus Juniperus_gamboana Juniperus_gamboana GPE 0.679699169051 Juniperus_gamboana B-LOC
gamboana None I-LOC
'' None O
— None O

Juniperus Juniperus_gracilior Juniperus_gracilior GPE 0.679699169051 Juniperus_gracilior B-LOC
gracilior None I-LOC
'' None O
— None O

Juniperus Juniperus_pingii Juniperus_pingii GPE 0.679699169051 Juniperus_pingii B-LOC
pingii None I-LOC
'' None O
— None O

Juniperus Juniperus_saltuaria Juniperus_saltuaria GPE 0.679699169051 Juniperus_saltuaria B-LOC
saltuaria None I-LOC
'' None O
— None O

Juniperus Juniperus_saxicola Juniperus_saxicola GPE 0.679699169051 Juniperus_saxicola B-LOC
saxicola None I-LOC
'' None O
— None O

перенаправление None O
Тригонидиум Тригонидиум_(будос) Тригонидиум_(будос) GPE 0.679699169051 Trigonidium B-LOC
( None I-LOC
будос None I-LOC
) None I-LOC

** None O
'' None O
Abies Abies_beshanzuensis Abies_beshanzuensis GPE 0.679699169051 Abies_beshanzuensis B-LOC
beshanzuensis None I-LOC
'' None O
— None O

** None O
'' None O
Abies Abies_ziyuanensis Abies_ziyuanensis GPE 0.679699169051 Abies_ziyuanensis B-LOC
ziyuanensis None I-LOC
'' None O
— None O

** None O
'' None O
Abies Abies_fanjingshanensis Abies_fanjingshanensis GPE 0.679699169051 Abies_fanjingshanensis B-LOC
fanjingshanensis None I-LOC
'' None O
— None O

** None O
'' None O
Abies Abies_yuanbaoshanensis Abies_yuanbaoshanensis GPE 0.679699169051 Abies_yuanbaoshanensis B-LOC
yuanbaoshanensis None I-LOC
'' None O
— None O

** None O
'' None O
Abies Abies_squamata Abies_squamata GPE 0.679699169051 Abies_squamata B-LOC
squamata None I-LOC
'' None O
— None O
`` None O
чешуйчатая None O
'' None O

перенаправление None O
Ванда Ванда_(будос) Ванда_(будос) GPE 0.679699169051 Vanda B-LOC
( None I-LOC
будос None I-LOC
) None I-LOC

**** None O
Magnolia Magnolia_×_alba Magnolia_×_alba GPE 0.679699169051 Magnolia_×_alba B-LOC
× None I-LOC
alba None I-LOC
'' None O

Блинов Блинов,_Пётр_Александрович Блинов,_Пётр_Александрович PER 0.999624969479 Pyotr_Blinov B-PER
, None I-PER
Пётр None I-PER
Александрович None I-PER

' None O
'' None O
Пороз None O
гурт None O
'' None O
' None O
( None O
) None O
— None O
Шаркан Шаркан_ёрос Шаркан_ёросысь GPE 0.99999999929 Sharkansky_District B-LOC
ёросысь None I-LOC
гурт None O
. None O

перенаправление None O
Бадь Бадь_куаро_магнолия Бадь_куаро_магнолия GPE 0.679699169051 Magnolia_salicifolia B-LOC
куаро None I-LOC
магнолия None I-LOC

перенаправление None O
Кизили Кизили_сяськаё_магнолия Кизили_сяськаё_магнолия GPE 0.679699169051 Magnolia_stellata B-LOC
сяськаё None I-LOC
магнолия None I-LOC

перенаправление None O
Зарезь Зарезь_дурысь_лулпу Зарезь_дурысь_лулпу GPE 0.679699169051 Alnus_maritima B-LOC
дурысь None I-LOC
лулпу None I-LOC

Горький Горький_чугун_сюрес Горький_чугун_сюрес ORG 0.998665506692 Gorky_Railway B-ORG
чугун None I-ORG
сюрес None I-ORG

Бызе None O
Сюмси Сюмси_ёрос Сюмси_ёрослэн GPE 0.99999999929 Syumsinsky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
музъемэтӥз None O
. None O

Бызе None O
Сюмси Сюмси_ёрос Сюмси_ёрослэн GPE 0.99999999929 Syumsinsky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
музъемэтӥз None O
. None O

Усе None O
Калмез Калмез_шур Калмез_шуре GPE 0.999918223934 Kilmez_River B-LOC
шуре None I-LOC
Кузьдалаез None O
— None O
20 None O
иськем None O
. None O

Бызе None O
Сьӧлта Сьӧлта_ёрос Сьӧлта_ёрослэн GPE 0.99999999929 Seltinsky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
музъемэтӥз None O
. None O

Усе None O
Калмез Калмез_шур Калмез_шуре GPE 0.999918223934 Kilmez_River B-LOC
шуре None I-LOC
Кузьдалаез None O
— None O
20 None O
иськем None O
. None O

Берлон None O
шур None O
бызе None O
Сюмси Сюмси_ёрос Сюмси_ёрослэн GPE 0.99999999929 Syumsinsky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
музъемэтӥз None O
. None O

Шур None O
бызе None O
Красногорск Красногорск_ёрос Красногорск_ёрослэн GPE 0.99999999929 Krasnogorsky_District,_Udmurt_Republic B-LOC
ёрослэн None I-LOC
но None O
Сьӧлта Сьӧлта_ёрос Сьӧлта_ёрослэн GPE 0.99999999929 Seltinsky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
музъемъёстӥзы None O
. None O

Усе None O
Калмез Калмез_шур Калмез_шуре GPE 0.999918223934 Kilmez_River B-LOC
шуре None I-LOC
Кузьдалаез None O
— None O
107 None O
иськем None O
. None O

Усе None O
Калмез Калмез_шур Калмез_шуре GPE 0.999918223934 Kilmez_River B-LOC
шуре None I-LOC
Кузьдалаез None O
— None O
52 None O
иськем None O
. None O

Солэн None O
йылыз None O
Можга Можга_ёрос Можга_ёросын GPE 0.99999999929 Mozhginsky_District B-LOC
ёросын None I-LOC
интыяськемын None O
. None O

Бызе None O
Эгра Эгра_ёрос Эгра_ёрослэн GPE 0.99999999929 Igrinsky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
музъемэтӥз None O
. None O

Усе None O
Калмез Калмез_шур Калмез_шуре GPE 0.999918223934 Kilmez_River B-LOC
шуре None I-LOC
Кузьдалаез None O
— None O
26 None O
иськем None O
. None O

Горький Горький_чугун_сюрес Горький_чугун_сюреслэн ORG 0.998665506692 Gorky_Railway B-ORG
чугун None I-ORG
сюреслэн None I-ORG
станциез None O
Кузон Кузон Кузон GPE 0.999997312841 Kazan B-LOC
— None O
Свердловск Екатеринбург Свердловск GPE 0.999999999952 Yekaterinburg B-LOC
линиын None O
. None O

Интыяськемын None O
Ватка Ватка Ватка GPE 0.999972375357 Vyatka_River B-LOC
шурлэн None O
бурпал None O
ярдураз None O
. None O

** None O
Alnus Alnus_acuminata Alnus_acuminata GPE 0.679699169051 Alnus_acuminata B-LOC
acuminata None I-LOC
'' None O
— None O

** None O
Alnus Alnus_rhombifolia Alnus_rhombifolia GPE 0.679699169051 Alnus_rhombifolia B-LOC
rhombifolia None I-LOC
'' None O
— None O

** None O
Alnus Alnus_serrulata Alnus_serrulata GPE 0.679699169051 Alnus_serrulata B-LOC
serrulata None I-LOC
'' None O
— None O

Усе None O
Калмез Калмез_шур Калмез_шуре GPE 0.999918223934 Kilmez_River B-LOC
шуре None I-LOC
Кузьдалаез None O
— None O
60 None O
иськем None O
. None O

Солэн None O
йылыз None O
интыяськемын None O
Ува Ува_ёрос Ува_ёросын GPE 0.99999999929 Uvinsky_District B-LOC
ёросын None I-LOC
. None O

Усе None O
Калмез Калмез_шур Калмез_шуре GPE 0.999918223934 Kilmez_River B-LOC
шуре None I-LOC
Кузьдалаез None O
— None O
21 None O
иськем None O
. None O

Бызе None O
Ува Ува_ёрос Ува_ёрослэн GPE 0.99999999929 Uvinsky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
но None O
Сьӧлта Сьӧлта_ёрос Сьӧлта_ёрослэн GPE 0.99999999929 Seltinsky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
музъемъёстӥзы None O
. None O

Усе None O
Калмез Калмез_шур Калмез_шуре GPE 0.999918223934 Kilmez_River B-LOC
шуре None I-LOC
Кузьдалаез None O
— None O
51 None O
иськем None O
. None O

Шур None O
бызе None O
Можга Можга_ёрос Можга_ёрослэн GPE 0.99999999929 Mozhginsky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
музъемэтӥз None O
. None O

Шур None O
бызе None O
Вавож Вавож_ёрос Вавож_ёрослэн GPE 0.99999999929 Vavozhsky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
музъемэтӥз None O
. None O

Бызе None O
Можга Можга_ёрос Можга_ёрослэн GPE 0.99999999929 Mozhginsky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
музъемэтӥз None O
. None O

Бызе None O
Вавож Вавож_ёрос Вавож_ёрослэн GPE 0.99999999929 Vavozhsky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
но None O
Можга Можга_ёрос Можга_ёрослэн GPE 0.99999999929 Mozhginsky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
музъемъёстӥзы None O
. None O

Солэн None O
йылыз None O
интыяськемын None O
Красногорск Красногорск_ёрос Красногорск_ёросын GPE 0.99999999929 Krasnogorsky_District,_Udmurt_Republic B-LOC
ёросын None I-LOC
Клабуки None O
гурт None O
дорын None O
. None O

Шур None O
бызе None O
Красногорск Красногорск_ёрос Красногорск_ёрослэн GPE 0.99999999929 Krasnogorsky_District,_Udmurt_Republic B-LOC
ёрослэн None I-LOC
, None O
Эгра Эгра_ёрос Эгра_ёрослэн GPE 0.99999999929 Igrinsky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
но None O
Сьӧлта Сьӧлта_ёрос Сьӧлта_ёрослэн GPE 0.99999999929 Seltinsky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
музъемъёстӥзы None O
. None O

Усе None O
Калмез Калмез_шур Калмез_шуре GPE 0.999918223934 Kilmez_River B-LOC
шуре None I-LOC
Кузьдалаез None O
— None O
28 None O
иськем None O
. None O

Шур None O
бызе None O
Кизнер Кизнер_ёрос Кизнер_ёрослэн GPE 0.99999999929 Kiznersky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
но None O
Можга Можга_ёрос Можга_ёрослэн GPE 0.99999999929 Mozhginsky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
музъемъёстӥзы None O
. None O

Усе None O
Калмез Калмез_шур Калмез_шуре GPE 0.999918223934 Kilmez_River B-LOC
шуре None I-LOC
Кузьдалаез None O
— None O
169 None O
иськем None O
. None O

Бызе None O
Кизнер Кизнер_ёрос Кизнер_ёрослэн GPE 0.99999999929 Kiznersky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
но None O
Вавож Вавож_ёрос Вавож_ёрослэн GPE 0.99999999929 Vavozhsky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
музъемъёстӥзы None O
. None O

Солэн None O
йылыз None O
интыяськемын None O
Ува Ува_ёрос Ува_ёросын GPE 0.99999999929 Uvinsky_District B-LOC
ёросын None I-LOC
Петропавлово None O
черкогурт None O
дорын None O
. None O

Шур None O
бызе None O
Ува Ува_ёрос Ува_ёрослэн GPE 0.99999999929 Uvinsky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
но None O
Можга Можга_ёрос Можга_ёрослэн GPE 0.99999999929 Mozhginsky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
музъемъёстӥзы None O
. None O

Бызе None O
Ува Ува_ёрос Ува_ёрослэн GPE 0.99999999929 Uvinsky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
музъемэтӥз None O
. None O

Шур None O
бызе None O
Ува Ува_ёрос Ува_ёрослэн GPE 0.99999999929 Uvinsky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
музъемэтӥз None O
. None O

Шур None O
бызе None O
Ува Ува_ёрос Ува_ёрослэн GPE 0.99999999929 Uvinsky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
музъемэтӥз None O
уйпалысен None O
лымшорлань None O
. None O

Бызе None O
Ува Ува_ёрос Ува_ёрослэн GPE 0.99999999929 Uvinsky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
музъемэтӥз None O
. None O

Солэн None O
йылыз None O
интыяськемын None O
Ува Ува_ёрос Ува_ёросын GPE 0.99999999929 Uvinsky_District B-LOC
ёросын None I-LOC
Подмой None O
станция None O
матын None O
. None O

Шур None O
бызе None O
Ува Ува_ёрос Ува_ёрослэн GPE 0.99999999929 Uvinsky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
музъемэтӥз None O
. None O

Шур None O
бызе None O
Ува Ува_ёрос Ува_ёрослэн GPE 0.99999999929 Uvinsky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
но None O
Вавож Вавож_ёрос Вавож_ёрослэн GPE 0.99999999929 Vavozhsky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
музъемъёстӥзы None O
. None O

перенаправление None O
Сомерхолдер Сомерхолдер,_Йен Сомерхолдер,_Йен PER 0.999999108844 Ian_Somerhalder B-PER
, None I-PER
Йен None I-PER

перенаправление None O
Добрев Добрев,_Нина Добрев,_Нина PER 0.999999898819 Nina_Dobrev B-PER
, None I-PER
Нина None I-PER

' None O
'' None O
Зармедло None O
гурт None O
'' None O
' None O
( None O
) None O
— None O
Дэбес Дэбес_ёрос Дэбес_ёросысь GPE 0.99999999929 Debyossky_District B-LOC
ёросысь None I-LOC
гурт None O
. None O

Усе None O
Сивае Сива Сивае GPE 0.999999999736 Siva_River B-LOC
Кузьдалаез None O
— None O
12 None O
иськем None O
. None O

Бызе None O
Вотка Вотка_ёрос Вотка_ёрослэн GPE 0.99999999929 Votkinsky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
музъемэтӥз None O
но None O
усе None O
Сива Сива Сива GPE 0.999999999736 Siva_River B-LOC
шуре None O
. None O

перенаправление None O
Кулакова Кулакова,_Галина_Алексеевна Кулакова,_Галина_Алексеевна PER 0.999997953138 Galina_Kulakova B-PER
, None I-PER
Галина None I-PER
Алексеевна None I-PER

перенаправление None O
Уэсли Уэсли,_Пол Уэсли,_Пол PER 0.999999918959 Paul_Wesley B-PER
, None I-PER
Пол None I-PER

Усе None O
Сивае Сива Сивае GPE 0.999999999736 Siva_River B-LOC
Кузьдалаез None O
— None O
13 None O
иськем None O
. None O

Усе None O
Сивае Сива Сивае GPE 0.999999999736 Siva_River B-LOC
Кузьдалаез None O
— None O
12 None O
иськем None O
. None O

перенаправление None O
Гюго Гюго,_Виктор Гюго,_Виктор PER 0.99999919812 Victor_Hugo B-PER
, None I-PER
Виктор None I-PER

перенаправление None O
Гюго Гюго,_Виктор Гюго,_Виктор PER 0.99999919812 Victor_Hugo B-PER
, None I-PER
Виктор None I-PER

перенаправление None O
Гюго Гюго,_Виктор Гюго,_Виктор PER 0.99999919812 Victor_Hugo B-PER
, None I-PER
Виктор None I-PER

перенаправление None O
Вылегжанин Вылегжанин,_Максим_Михайлович Вылегжанин,_Максим_Михайлович PER 0.999996737779 Maxim_Vylegzhanin B-PER
, None I-PER
Максим None I-PER
Михайлович None I-PER

перенаправление None O
Малышко Малышко,_Дмитрий_Владимирович Малышко,_Дмитрий_Владимирович PER 0.999943004829 Dmitry_Malyshko B-PER
, None I-PER
Дмитрий None I-PER
Владимирович None I-PER

Вордскиз None O
6 None O
куарусёнэ None O
Ижкарын Иж Ижкарын GPE 0.999999579292 Izhevsk B-LOC
. None O

Солэн None O
йылыз None O
Пермь Пермь_шаер Пермь_шаерын GPE 0.999999994158 Perm_Krai B-LOC
шаерын None I-LOC
Ягутки None O
гурт None O
дорын None O
интыяськемын None O
. None O

Кечгурт None O
дорысен None O
райцентырозь None O
25 None O
км None O
; None O
матысь None O
карозь None O
— None O
Воткаозь Вотка Воткаозь GPE 0.999999996851 Votkinsk B-LOC
— None O
40км None O
, None O
но None O
бадӟым None O
сюресозь None O
15 None O
км None O
. None O

Интыяськемын None O
Крым Крым Крым GPE 0.911779013608 Crimea B-LOC
мукожын None O
, None O
кунлэн None O
лымшор None O
палаз None O
. None O

1952-тӥ None O
арын None O
сое None O
ӧтё None O
ужаны None O
Советской Удмурт_дунне_(газет) Советской_Удмуртия ORG 1.0 Udmurt_dunne B-ORG
Удмуртия None I-ORG
газетэ None O
. None O

Сюрес None O
кыстӥськиз None O
Дэбесысен None O
Кунгурозь Кунгур Кунгурозь ORG 0.862717356619 Hymn B-ORG
. None O

Муско Муско Муско GPE 0.999999999998 Moscow B-LOC
сярысь None O
гожтыса None O
кельтэмын None O
1147-тӥ None O
арын None O
. None O

1906-тӥ None O
арын None O
чугун None O
сюрес None O
Вяткаез None O
Петербурген Санкт-Петербург Петербурген GPE 0.999999999992 Saint_Petersburg B-LOC
герӟаны None O
кутске None O
. None O

1992-тӥ None O
арын None O
поттын None O
кутскемын None O
«Сайга» Сайга «Сайга» GPE 0.679699169051 Saiga_antelope B-LOC
карабин None O
, None O
бӧрысь None O
«Сайга None O
5,6» None O
но None O
«Сайга None O
5,6С» None O
, None O
«Сайга-410» None O
но None O
«Сайга-20» None O
пыӵалъёс None O
. None O

Пӧлысьтызы None O
огез None O
Удмуртилэн Удмуртия Удмуртилэн GPE 0.999999994295 Udmurtia B-LOC
историяз None O
бадӟым None O
пытьы None O
кельтӥз None O
. None O

Ӟеч None O
суреда None O
автор None O
Емельян Пугачёв,_Емельян_Иванович Емельян_Пугачёвлэсь PER 0.994295226107 Yemelyan_Pugachev B-PER
Пугачёвлэсь None I-PER
образзэ None O
. None O

Мугорыз None O
утиське None O
Мускоысь Муско Мускоысь GPE 0.999999999998 Moscow B-LOC
Кремль None O
азьын None O
сылӥсь None O
мавзолейын None O
. None O

Удмурт Удмурт_дунне_(газет) Удмурт_дунне_(газет) ORG 1.0 Udmurt_dunne B-ORG
дунне None I-ORG
( None I-ORG
газет None I-ORG
) None I-ORG

1907-тӥ-1911-тӥ None O
аръёсы None O
тодон-валан None O
люказ None O
Кузонысь Кузон Кузонысь GPE 0.999997312841 Kazan B-LOC
дышетӥсьёсты None O
дасянъя None O
семинариын None O
. None O

Йылпумьяз None O
Удмурт Удмурт_кун_университет Удмурт_кун_университетэз ORG 0.999792186683 Udmurt_State_University B-ORG
кун None I-ORG
университетэз None I-ORG
. None O

1985–1994-тӥ None O
аръёсы None O
– None O
Удмурт Удмурт_АССР Удмурт_АССР-ысь GPE 0.993912733126 Udmurt_Autonomous_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
АССР-ысь None I-LOC
вузкаронъя None O
министрлэн None O
воштӥсез None O
. None O

1939-тӥ None O
арын None O
24-тӥ None O
январе None O
Кизнерез None O
, None O
Киров Киров_улос Киров_улослэсь GPE 0.999999994208 Kirov_Oblast B-LOC
улослэсь None I-LOC
люкыса None O
, None O
сётӥзы None O
УАССР-е None O
. None O

Йылпумъяз None O
Удмурт Удмурт_кун_университет Удмурт_кун_университетысь ORG 0.999792186683 Udmurt_State_University B-ORG
кун None I-ORG
университетысь None I-ORG
филология None O
факультетэз None O
. None O

1931-тӥ None O
арысен None O
Ижын Иж Ижын GPE 0.999999579292 Izhevsk B-LOC
ужа None O
участковой None O
педиатр None O
, None O
нылпи None O
консультацилэн None O
заведующиез None O
, None O
нылпи None O
садысь None O
но None O
Нылпи None O
юртысь None O
эмъясь None O
луыса None O
. None O

1921-тӥ None O
арын None O
Пермьысь Пермь Пермьысь GPE 0.761937149282 Perm B-LOC
госпитальной None O
хирургия None O
кафедралэн None O
кивалтӥсез None O
луыса None O
тырше None O
. None O

Ижкарысь Иж Ижкарысь GPE 0.999999579292 Izhevsk B-LOC
металлургической None O
завод None O
– None O
кунысьтымы None O
корт None O
поттон None O
промышленность None O
удысысь None O
огез None O
валтӥсь None O
центр None O
луэ None O
. None O

Эграысен None O
Ижозь Иж Ижозь GPE 0.999999579292 Izhevsk B-LOC
92 None O
иськем None O
. None O

18-тӥ None O
даурлэн None O
шораз None O
та None O
пала None O
вуо None O
Россилэн Россия Россилэн GPE 0.999995518192 Russia B-LOC
шор None O
улосъёсысьтыз None O
крестьянъёс None O
. None O

перенаправление None O
Ленин Ленин,_Владимир_Ильич Ленин,_Владимир_Ильич PER 0.999999995534 Vladimir_Lenin B-PER
, None I-PER
Владимир None I-PER
Ильич None I-PER

Улонысь None O
кошкиз None O
8-тӥ None O
июле None O
1978-тӥ None O
арын None O
Ижын Иж Ижын GPE 0.999999579292 Izhevsk B-LOC
. None O

Солэн None O
йылыз None O
интыяськемын None O
Сьӧлта Сьӧлта_ёрос Сьӧлта_ёросысь GPE 0.99999999929 Seltinsky_District B-LOC
ёросысь None I-LOC
Аксёновцы None O
черкогуртын None O
. None O

Бызе None O
Кизнер Кизнер_ёрос Кизнер_ёрослэн GPE 0.99999999929 Kiznersky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
но None O
Вавож Вавож_ёрос Вавож_ёрослэн GPE 0.99999999929 Vavozhsky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
музъемъёстӥзы None O
. None O

Бызе None O
Якшур-Бӧдья Якшур-Бӧдья_ёрос Якшур-Бӧдья_ёрослэн GPE 0.99999999929 Yakshur-Bodyinsky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
но None O
Ува Ува_ёрос Ува_ёрослэн GPE 0.99999999929 Uvinsky_District B-LOC
ёрослэн None I-LOC
музъемъёстӥзы None O
. None O
